# 
# Translators:
# Herald Yu <yuhr123@gmail.com>, 2018
# mays_wind <i@mayswind.net>, 2022
# Hoilc <fyxyzhc@qq.com>, 2024
# Chisato Niskikigi, 2024
# Steve Link, 2025
# vishun, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Last-Translator: vishun, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/duplicati/teams/67655/zh_CN/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: templates/backup-result/entryline.html:5
msgid "(1 error{{item.Result.Interrupted? (', interrupted'|translate) : ''}})"
msgid_plural ""
"({{$count}} errors{{item.Result.Interrupted? (', interrupted'|translate) : "
"''}})"
msgstr[0] ""
"({{$count}} 错误{{item.Result.Interrupted? (', interrupted'|translate) : ''}})"

#: templates/backup-result/entryline.html:10
msgid ""
"(1 warning{{item.Result.Interrupted? (', interrupted'|translate) : ''}})"
msgid_plural ""
"({{$count}} warnings{{item.Result.Interrupted? (', interrupted'|translate) :"
" ''}})"
msgstr[0] ""
"({{$count}} 警告{{item.Result.Interrupted? (', interrupted'|translate) : ''}})"

#: templates/backup-result/entryline.html:15
msgid "(interrupted)"
msgstr "（中断）"

#: templates/advancedoptionseditor.html:50
msgid "- pick an option -"
msgstr "- 选择一个选项 -"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:217 templates/delete.html:7
msgid "...loading..."
msgstr "…正在加载中…"

#: templates/commandline.html:25
msgid "<i class=\"fa fa-check\"></i> Edit as text"
msgstr "<i class=\"fa fa-check\"></i> 以文本编辑"

#: templates/commandline.html:32
msgid "<i class=\"fa\"></i> Edit as text"
msgstr "<i class=\"fa\"></i> 以文本编辑"

#: templates/addoredit.html:312
msgid ""
"<p ng-show=\"(parseSizeString(Options['dblock-size']) &gt; 1024 * 1024 * 1024 * 2) || (parseSizeString(Options['dblock-size']) &lt; 1024 * 1024 * 5)\" class=\"warning\" translate>\n"
"                            The chosen size is outside the recommended range. This may cause performance issues, excessively large temporary files or other problems.\n"
"                        </p>\n"
"                        The backups will be split up into multiple files called volumes. Here you can set the maximum size of the individual volume files. <external-link link=\"'https://forum.duplicati.com/t/choosing-sizes-in-duplicati/17683'\">See this page for more information.</external-link>"
msgstr ""
"<p ng-show=\"(parseSizeString(Options['dblock-size']) &gt; 1024 * 1024 * 1024 * 2) || (parseSizeString(Options['dblock-size']) &lt; 1024 * 1024 * 5)\" class=\"warning\" translate>\n"
"                            当前设置的文件大小超过建议的范围。这可能会导致性能瓶颈、过大的临时文件或者其它问题。\n"
"                        </p>\n"
"                        备份将被拆分为多个称为“卷”的小文件储存。此处用于设置单个卷所允许的最大文件大小。<external-link link=\"'https://forum.duplicati.com/t/choosing-sizes-in-duplicati/17683'\">查看此文档了解更多信息，</external-link>"

#: index.html:298
msgid ""
"<p>Connection to server was rejected due to invalid authentication.</p>\n"
"                <p>Log in again, or re-open the page from the TrayIcon (if applicable)</p>"
msgstr ""
"<p>由于无效的身份验证，连接至服务器被拒绝。</p>\n"
"                <p>请尝试重新登录，或者从托盘图标重新打开页面 (如果适用)。</p>"

#: templates/backends/filejump.html:30
msgid ""
"<span ng-show=\"!$parent.UsernamePasswordAuth\" translate>Use username and password authentication</span>\n"
"        <span ng-show=\"$parent.UsernamePasswordAuth\" translate>Use API token authentication (recommended)</span>"
msgstr ""
"<span ng-show=\"!$parent.UsernamePasswordAuth\" translate>使用用户名和密码验证</span>\n"
"        <span ng-show=\"$parent.UsernamePasswordAuth\" translate>使用 API 令牌验证 (推荐)</span>"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1061
msgid "API Token"
msgstr "API 令牌"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1314
#: templates/backends/openstack.html:44 templates/backends/storj.html:21
#: templates/backends/storj.html:22
msgid "API key"
msgstr "API 密钥"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1204 templates/backends/s3.html:66
#: templates/backends/s3.html:68
msgid "AWS Access ID"
msgstr "AWS 访问 ID"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1205 templates/backends/s3.html:71
#: templates/backends/s3.html:73
msgid "AWS Access Key"
msgstr "AWS 访问密钥"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:157
msgid "AWS IAM Policy"
msgstr "AWS IAM 策略"

#: index.html:223 index.html:239
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/about.html:2
msgid "About {{appname}}"
msgstr "关于 {{appname}}"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1153
msgid "Access Key"
msgstr "访问密钥"

#: templates/backends/e2.html:2
msgid "Access Key ID"
msgstr "访问密钥 ID"

#: templates/backends/e2.html:6
msgid "Access Key Secret"
msgstr "访问密钥机密"

#: scripts/services/AppUtils.js:76
msgid "Access denied"
msgstr "访问拒绝"

#: templates/backends/storj.html:33 templates/backends/storj.html:34
msgid "Access grant"
msgstr "访问授权"

#: templates/backends/azure.html:11 templates/backends/azure.html:12
msgid "Access key"
msgstr "访问密钥"

#: templates/settings.html:5
msgid "Access to user interface"
msgstr "用户界面访问"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1152 templates/backends/azure.html:7
#: templates/backends/azure.html:8
msgid "Account name"
msgstr "用户名"

#: templates/addwizard.html:3
msgid "Add a new backup"
msgstr "添加新备份"

#: templates/addoredit.html:153
msgid "Add a path directly"
msgstr "直接添加本地机器中的路径"

#: templates/advancedoptionseditor.html:48
msgid "Add advanced option"
msgstr "添加高级选项"

#: index.html:211
msgid "Add backup"
msgstr "添加备份"

#: templates/addoredit.html:207
msgid "Add filter"
msgstr "添加过滤条件"

#: templates/addoredit.html:156
msgid "Add path"
msgstr "添加路径"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:18
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1215
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1231
msgid "Adjust bucket name?"
msgstr "调整 bucket 名称？"

#: templates/restoredirect.html:66 templates/restoredirect.html:74
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: templates/addoredit.html:378 templates/commandline.html:23
#: templates/commandline.html:31 templates/edituri.html:28
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: templates/home.html:64
msgid "Advanced:"
msgstr "高级："

#: templates/backends/aliyunoss.html:4
msgid "Aliyun OSS Endpoint"
msgstr "阿里云 OSS 访问域名(Endpoint)"

#: templates/backends/aliyunoss.html:35
msgid "Aliyun OSS documents and resources"
msgstr "阿里云 OSS 文档和资源"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:279
msgid "All Hyper-V Machines"
msgstr "所有 Hyper-V 机器"

#: templates/settings.html:175
msgid ""
"All usage reports are sent anonymously and do not contain any personal "
"information. They contain information about hardware and operating system, "
"the type of backend, backup duration, overall size of source data and "
"similar data. They do not contain paths, filenames, usernames, passwords or "
"similar sensitive information."
msgstr ""
"所有的使用情况报告均以匿名的方式发送，并不包含任何个人信息。它们仅包含有关硬件和操作系统、后端类型、备份时长、源数据总大小以及其它类似数据的信息。它们不包含路径、文件名、用户名、密码或其它类似的敏感信息。"

#: templates/settings.html:20
msgid "Allow remote access (requires restart)"
msgstr "允许远程访问 (需要重启)"

#: templates/addoredit.html:278
msgid "Allowed days"
msgstr "允许的日期"

#: templates/pause.html:52
msgid "Also pause transfers"
msgstr "同时暂停文件传输"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:103
msgid "An existing file was found at the new location"
msgstr "新的位置已存在文件"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:72
msgid ""
"An existing file was found at the new location\n"
"Are you sure you want the database to point to an existing file?"
msgstr ""
"新的位置已存在文件\n"
"确定要将数据库指向已存在的文件吗？"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:458
msgid ""
"An existing local database for the storage has been found.\n"
"Re-using the database will allow the command-line and server instances to work on the same remote storage.\n"
"\n"
" Do you wish to use the existing database?"
msgstr ""
"发现该储存在本地已存在数据库\n"
"重新使用该数据库将导致命令行或服务器实例工作在相同的储存中\n"
"您希望使用已有的数据库吗？"

#: templates/settings.html:163
msgid "Anonymous usage reports"
msgstr "匿名使用报告"

#: scripts/services/AppUtils.js:212
msgid "Applications"
msgstr "应用"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:194
msgid "Are you sure you want to delete the remote control registration?"
msgstr "确定要删除远程控制设置吗？"

#: templates/export.html:8
msgid "As Command-line"
msgstr "导出为命令行"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1110
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1120 templates/backends/gcs.html:8
#: templates/backends/gcs.html:9 templates/backends/jottacloud.html:8
#: templates/backends/jottacloud.html:9 templates/backends/msgroup.html:13
#: templates/backends/msgroup.html:14 templates/backends/oauth.html:8
#: templates/backends/oauth.html:9 templates/backends/pcloud.html:21
#: templates/backends/pcloud.html:22 templates/backends/sharepoint.html:8
#: templates/backends/sharepoint.html:9
msgid "AuthID"
msgstr "授权 ID"

#: templates/backends/smb.html:34
msgid "Authentication Domain"
msgstr "认证域"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1305 templates/backends/storj.html:2
msgid "Authentication method"
msgstr "认证方法"

#: templates/backends/storj.html:5
msgid "Authentication method ({{auth_method}})"
msgstr "认证方法 ({{auth_method}})"

#: templates/backends/filejump.html:26 templates/backends/filen.html:12
#: templates/backends/generic.html:23 templates/backends/openstack.html:35
#: templates/backends/smb.html:43
msgid "Authentication password"
msgstr "认证密码"

#: templates/backends/filejump.html:22 templates/backends/filen.html:8
#: templates/backends/generic.html:19 templates/backends/openstack.html:31
#: templates/backends/smb.html:39
msgid "Authentication username"
msgstr "认证用户名"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:367
msgid "Autogenerated passphrase"
msgstr "自动生成的密码"

#: templates/addoredit.html:258
msgid "Automatically run backups"
msgstr "自动运行备份"

#: templates/backends/b2.html:12
msgid "B2 Application ID"
msgstr "B2 应用 ID"

#: templates/backends/b2.html:16
msgid "B2 Application Key"
msgstr "B2 应用密钥"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1250
msgid "B2 Cloud Storage Account ID"
msgstr "B2 云存储帐户 ID"

#: templates/backends/b2.html:13
msgid "B2 Cloud Storage Application ID"
msgstr "B2 云存储应用 ID"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1251 templates/backends/b2.html:17
msgid "B2 Cloud Storage Application Key"
msgstr "B2 云存储应用密钥"

#: templates/restore.html:138 templates/restore.html:70
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/about.html:66
msgid ""
"Backend modules: <p style=\"display: inline\" ng-repeat=\"item in "
"sysinfo.BackendModules\">{{item.Key}} </p>"
msgstr ""
"后端模块：<p style=\"display: inline\" ng-repeat=\"item in "
"sysinfo.BackendModules\">{{item.Key}} </p>"

#: scripts/services/ServerStatus.js:47
msgid "Backup complete!"
msgstr "备份完成！"

#: templates/addoredit.html:92
msgid "Backup destination"
msgstr "备份保存位置"

#: templates/restore.html:131
msgid ""
"Backup is encrypted but no passphrase is available. Type a passphrase below "
"to use for restoring your files, or, in case of GPG encryption, leave blank "
"to let gpg retrieve the passphrase by invoking your system's keychain."
msgstr ""
"备份已加密，但没有可用的密码。请在下方输入一个密码以用于恢复您的文件。或者在使用GPG加密的情况下，留空以让gpg通过调用您系统的认证链来检索密码。"

#: templates/restore.html:21 templates/restoredirect.html:21
#: templates/restoredirect.html:31
msgid "Backup location"
msgstr "备份位置"

#: templates/addoredit.html:321
msgid "Backup retention"
msgstr "备份保留策略"

#: templates/home.html:100
msgid "Backup:"
msgstr "备份数据："

#: templates/settings.html:140
msgid "Beta"
msgstr "Beta"

#: scripts/services/AppUtils.js:74
msgid "Broken access"
msgstr "访问中断"

#: templates/backends/file.html:8 templates/restore.html:91
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:39
msgid "Browser default"
msgstr "默认浏览器"

#: templates/backends/gcs.html:15
msgid "Bucket create location"
msgstr "Bucket 创建位置"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1163
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1203
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1249
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1263
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1310
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1316
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1372
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1384 templates/backends/b2.html:2
#: templates/backends/b2.html:3 templates/backends/cos.html:25
#: templates/backends/e2.html:11 templates/backends/e2.html:12
#: templates/backends/gcs.html:2 templates/backends/openstack.html:2
#: templates/backends/s3.html:22 templates/backends/s3.html:23
#: templates/backends/storj.html:37 templates/backends/storj.html:38
msgid "Bucket name"
msgstr "Bucket 名称"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1328
msgid ""
"Bucket name can only be between 3 and 63 characters long and contain only "
"lower-case characters, numbers, periods and dashes"
msgstr "Bucket 名称只能包含3到63个字符，并且只能包含小写字母、数字、句点和破折号。"

#: templates/backends/s3.html:29
msgid "Bucket region"
msgstr "Bucket 区域"

#: templates/backends/cos.html:21
msgid "Bucket region ap-guangzhou"
msgstr "Bucket 区域 ap-guangzhou"

#: templates/backends/gcs.html:26
msgid "Bucket storage class"
msgstr "Bucket 存储类型"

#: templates/backends/cos.html:26
msgid "Bucket, format: BucketName-APPID"
msgstr "Bucket, 格式: BucketName-APPID"

#: scripts/services/ServerStatus.js:51
msgid "Building list of files to restore …"
msgstr "正在构建文件还原列表…"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:373
msgid "Building partial temporary database …"
msgstr "正在构建部分临时数据库…"

#: templates/restore.html:59
msgid "Busy …"
msgstr "繁忙…"

#: templates/settings.html:21
msgid ""
"By allowing remote access, the server listens to requests from any machine "
"on your network. If you enable this option, make sure you are always using "
"the computer on a secure firewall protected network."
msgstr "允许远程访问后，服务器将监听并允许来自你网络上任何机器的请求。启用此项后，请确保您的网络启用了安全防火墙保护。"

#: templates/settings.html:31
msgid ""
"By default, the tray icon will open the user interface with a token that "
"unlocks the user interface. This ensures that you can access the user "
"interface from the tray icon, while requiring others to enter a password. If"
" you prefer having to type in the password, even when accessing the user "
"interface from the tray icon, enable this option."
msgstr ""
"默认情况下，托盘图标将使用令牌直接打开用户界面，而不是登录页面。这确保能从托盘图标直接访问，同时要求其他人输入密码。如果您希望从托盘图标访问时也需要输入密码，请启用此选项。"

#: templates/backends/cos.html:2
msgid "COS App ID"
msgstr "COS 应用 ID"

#: templates/backends/cos.html:32
msgid "COS Path or subfolder in the bucket"
msgstr "COS 桶中的路径或子文件夹"

#: templates/backends/cos.html:8
msgid "COS Secret ID"
msgstr "COS 机密 ID"

#: templates/backends/cos.html:14
msgid "COS Secret Key"
msgstr "COS 机密密钥"

#: scripts/services/AppUtils.js:206
msgid "Cache Files"
msgstr "缓存文件"

#: templates/settings.html:150
msgid "Canary"
msgstr "Canary"

#: scripts/controllers/AppController.js:204
#: scripts/controllers/AppController.js:58
#: scripts/controllers/AppController.js:74
#: scripts/controllers/DeleteController.js:67
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:103
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:352
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:367
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:401
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:410
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:437
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:458
#: scripts/controllers/ExportController.js:13
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:72
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:88
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:24
#: scripts/controllers/StateController.js:108
#: scripts/controllers/StateController.js:117
#: scripts/services/DialogService.js:50
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1215
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1231
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:61 templates/delete.html:54
#: templates/export.html:34 templates/settings.html:205
#: templates/waitarea.html:19
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/settings.html:56
msgid "Cancel registration"
msgstr "取消注册"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:460
msgid "Cannot include \"{{text}}\""
msgstr "不能包含 \"{{text}}\""

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:103
msgid "Cannot move to existing file"
msgstr "不能移动到已有文件"

#: scripts/services/AppUtils.js:348
msgid "Cannot specify filter include or excludes in extra options"
msgstr "不能在额外选项中指定包含或排除过滤器"

#: templates/settings.html:8
msgid "Change server passphrase"
msgstr "更改服务器密码"

#: scripts/controllers/AppController.js:202
msgid "Change server password"
msgstr "更改服务器密码"

#: templates/about.html:5
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: templates/updatechangelog.html:2
msgid "Changelog for {{appname}} {{version}}"
msgstr "{{appname}} {{version}} 更新日志"

#: scripts/controllers/UpdateChangelogController.js:16
msgid "Check failed:"
msgstr "检查失败："

#: templates/about.html:34
msgid "Check for updates now"
msgstr "立即检查更新"

#: templates/about.html:35
msgid "Checking for updates …"
msgstr "正在检查更新…"

#: templates/edituri.html:16
msgid "Chose a storage type to get started"
msgstr "选择存储类型以开始"

#: templates/backends/gcs.html:11 templates/backends/jottacloud.html:11
#: templates/backends/msgroup.html:16 templates/backends/oauth.html:11
#: templates/backends/pcloud.html:24 templates/backends/sharepoint.html:11
msgid "Click the AuthID link to create an AuthID"
msgstr "点击\"授权 ID\"链接来创建一个授权 ID"

#: templates/backends/filejump.html:10
msgid "Click the Filejump API token link to set up an API token"
msgstr "点击 Filejump API 令牌链接来设置 API 令牌"

#: index.html:148 index.html:199
msgid "Click to set throttle options"
msgstr "点击设置限速"

#: templates/backends/s3.html:78
msgid "Client library to use"
msgstr "使用的客户端库"

#: templates/backends/cos.html:10
msgid "Cloud API Secret ID"
msgstr "Cloud API Secret ID"

#: templates/backends/cos.html:16
msgid "Cloud API Secret Key"
msgstr "Cloud API Secret Key"

#: templates/commandline.html:8
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: templates/commandline.html:18
msgid "Commandline arguments"
msgstr "命令行参数"

#: templates/home.html:69
msgid "Commandline …"
msgstr "命令行..."

#: templates/backup-result/phases/compact.html:3
msgid "Compact Phase"
msgstr "压缩阶段"

#: templates/home.html:68
msgid "Compact now"
msgstr "立即压缩"

#: scripts/services/ServerStatus.js:44 scripts/services/ServerStatus.js:68
msgid "Compacting remote data …"
msgstr "正在压缩远程数据…"

#: templates/backup-result/box.html:35
msgid "Complete log"
msgstr "全部日志"

#: scripts/services/ServerStatus.js:41
msgid "Completing backup …"
msgstr "正在完成备份…"

#: scripts/services/ServerStatus.js:39
msgid "Completing previous backup …"
msgstr "正在完成上次备份…"

#: templates/about.html:67
msgid ""
"Compression modules: <p style=\"display: inline\" ng-repeat=\"item in "
"sysinfo.CompressionModules\">{{item.Key}} </p>"
msgstr ""
"压缩模块：<p style=\"display: inline\" ng-repeat=\"item in "
"sysinfo.CompressionModules\">{{item.Key}} </p>"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:582
msgid "Computer"
msgstr "计算机"

#: templates/import.html:9
msgid "Configuration file:"
msgstr "配置文件："

#: templates/home.html:56
msgid "Configuration:"
msgstr "配置："

#: templates/addwizard.html:9
msgid "Configure a new backup"
msgstr "配置新备份"

#: scripts/controllers/DeleteController.js:65
#: scripts/controllers/DeleteController.js:99
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:28
msgid "Confirm delete"
msgstr "确认删除"

#: templates/export.html:30
msgid "Confirm encryption passphrase"
msgstr "确认加密密码"

#: templates/changepassword.html:14 templates/settings.html:15
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: templates/export.html:29
msgid "Confirm passphrase"
msgstr "确认密码"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:74
msgid "Confirmation required"
msgstr "需要确认"

#: templates/restoredirect.html:80
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: index.html:312
msgid "Connect now"
msgstr "立即连接"

#: index.html:305
msgid "Connecting to server …"
msgstr "正在连接服务器…"

#: templates/commandline.html:48
msgid "Connecting to task …"
msgstr "正在连接到任务…"

#: index.html:313
msgid "Connecting …"
msgstr "正在连接…"

#: index.html:297
msgid "Connection lost"
msgstr "连接中断"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:51
#: scripts/directives/backupEditUri.js:54
msgid "Connection worked!"
msgstr "连接正常！"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1154 templates/backends/azure.html:2
#: templates/backends/azure.html:3
msgid "Container name"
msgstr "容器名称"

#: templates/backends/openstack.html:49
msgid "Container region"
msgstr "容器区域"

#: templates/restore.html:69
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:437
msgid "Continue without encryption"
msgstr "继续且不启用加密"

#: scripts/controllers/DialogController.js:16
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: templates/copy_clipboard_buttons.html:3
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: templates/addoredit.html:103 templates/restoredirect.html:42
msgid "Copy Destination URL to Clipboard"
msgstr "复制地址到剪贴板"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:111
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:33
msgid "Copy URL"
msgstr "复制URL"

#: scripts/controllers/DialogController.js:20
msgid "Copy failed. Please manually copy the URL"
msgstr "复制失败，请手动复制该地址"

#: templates/backup-result/box.html:41
msgid "Copy log"
msgstr "复制日志"

#: scripts/services/AppUtils.js:741
msgid "Core options"
msgstr "核心选项"

#: scripts/controllers/StateController.js:34
msgid "Counting ({{files}} files found, {{size}})"
msgstr "正在计算 (已找到 {{files}} 个文件，{{size}})"

#: templates/settings.html:170
msgid "Crashes only"
msgstr "仅崩溃文件"

#: templates/home.html:11
msgid "Create Order"
msgstr "创建请求"

#: templates/home.html:21
msgid "Create Order (descending)"
msgstr "创建请求 (降序)"

#: templates/home.html:75
msgid "Create bug report …"
msgstr "创建问题报告…"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:131
msgid "Create folder?"
msgstr "创建文件夹？"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:140
msgid "Created new limited user"
msgstr "受限用户已创建"

#: scripts/services/ServerStatus.js:63
msgid "Creating bug report …"
msgstr "正在创建问题报告…"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:126
msgid "Creating new user with limited access …"
msgstr "正在创建受限用户…"

#: scripts/services/ServerStatus.js:52
msgid "Creating target folders …"
msgstr "正在创建目标文件夹…"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:368
msgid "Creating temporary backup …"
msgstr "正在创建临时备份…"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:126
msgid "Creating user …"
msgstr "正在创建用户…"

#: templates/home.html:105
msgid "Current action:"
msgstr "当前操作："

#: templates/home.html:115
msgid "Current file:"
msgstr "当前文件："

#: templates/updatechangelog.html:4
msgid "Current version is {{versionname}} ({{versionnumber}})"
msgstr "当前版本为 {{versionname}} ({{versionnumber}})"

#: templates/backends/s3.html:17
msgid "Custom S3 endpoint"
msgstr "自定义 S3 端点"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1320 templates/backends/storj.html:18
msgid "Custom Satellite"
msgstr "自定义卫星"

#: templates/backends/storj.html:13
msgid "Custom Satellite ({{satellite}})"
msgstr "自定义卫星 ({{satellite}})"

#: templates/backends/openstack.html:13
msgid "Custom authentication url"
msgstr "自定义认证地址"

#: templates/addoredit.html:327
msgid "Custom backup retention"
msgstr "自定义备份保留策略"

#: templates/backends/s3.html:55
msgid "Custom bucket storage class"
msgstr "自定义bucket存储类"

#: templates/backends/s3.html:39
msgid "Custom region for creating buckets"
msgstr "自定义创建 Bucket 的地区"

#: templates/advancedoptionseditor.html:43
msgid "DEPRECATED: {{getDeprecationMessage(item)}}"
msgstr "已废弃: {{getDeprecationMessage(item)}}"

#: templates/home.html:66
msgid "Database …"
msgstr "数据库…"

#: scripts/services/AppUtils.js:97 templates/addoredit.html:353
msgid "Days"
msgstr "天"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:40
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: templates/settings.html:129
msgid "Default ({{channelname}})"
msgstr "默认 ({{channelname}})"

#: scripts/services/AppUtils.js:193
msgid "Default excludes"
msgstr "默认排除规则"

#: templates/settings.html:190
msgid "Default options"
msgstr "默认选项"

#: templates/advancedoptionseditor.html:44
msgid "Default value: \"{{getDefaultValue(item)}}\""
msgstr "默认值: \"{{getDefaultValue(item)}}\""

#: scripts/controllers/DeleteController.js:67 templates/localdatabase.html:16
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/backup-result/phases/delete.html:3
msgid "Delete Phase (Old Backup Versions)"
msgstr "删除阶段 (旧版本备份)"

#: templates/delete.html:5 templates/delete.html:53
msgid "Delete backup"
msgstr "删除备份"

#: templates/addoredit.html:324
msgid "Delete backups that are older than"
msgstr "删除早于指定日期的备份"

#: templates/delete.html:13
msgid "Delete local database"
msgstr "删除本地数据库"

#: templates/settings.html:68
msgid "Delete remote control setup"
msgstr "删除远程控制设置"

#: templates/delete.html:38 templates/delete.html:47
msgid "Delete remote files"
msgstr "删除远程文件"

#: templates/delete.html:26
msgid "Delete the local database"
msgstr "删除本地数据库"

#: templates/delete.html:41
msgid "Delete {{filecount}} files ({{filesize}}) from the remote storage?"
msgstr "从远程存储中删除 {{filecount}} 个文件 ({{filesize}}) ？"

#: templates/home.html:60
msgid "Delete …"
msgstr "删除中…"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:26
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: templates/backup-result/phases/delete.html:24
msgid "Deleted Versions"
msgstr "已删除版本"

#: templates/backup-result/phases/compact.html:23
msgid "Deleted files"
msgstr "已删除文件"

#: scripts/services/ServerStatus.js:65
msgid "Deleting remote files …"
msgstr "正在删除远程文件…"

#: scripts/services/ServerStatus.js:43
msgid "Deleting unwanted files …"
msgstr "正在删除不需要的文件…"

#: templates/addoredit.html:43
msgid "Description (optional)"
msgstr "描述 (可选)"

#: templates/home.html:46
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: scripts/services/AppUtils.js:60
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: templates/addoredit.html:25
msgid "Destination"
msgstr "备份后端"

#: templates/home.html:12
msgid "Destination Type"
msgstr "后端类型"

#: templates/home.html:22
msgid "Destination Type (descending)"
msgstr "后端类型 (降序)"

#: templates/backends/file.html:7 templates/backends/filejump.html:3
#: templates/backends/filen.html:3 templates/backends/generic.html:14
#: templates/backends/jottacloud.html:3 templates/backends/msgroup.html:8
#: templates/backends/oauth.html:3 templates/backends/pcloud.html:16
#: templates/backends/sharepoint.html:2 templates/backends/smb.html:29
msgid "Destination path"
msgstr "后端备份路径"

#: templates/home.html:18
msgid "Destination size"
msgstr "后端大小"

#: templates/home.html:28
msgid "Destination size (descending)"
msgstr "后端大小 (降序)"

#: templates/backends/smb.html:8
msgid "Direct TCP"
msgstr "TCP 直连"

#: templates/restorewizard.html:9
msgid "Direct restore from backup files …"
msgstr "从备份文件直接恢复…"

#: templates/backends/idrive.html:3
msgid "Directory path"
msgstr "目录路径"

#: templates/settings.html:60
msgid "Disable remote control"
msgstr "禁用远程控制"

#: templates/log.html:32
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: templates/notificationarea.html:10 templates/notificationarea.html:29
#: templates/notificationarea.html:40
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: templates/notificationarea.html:50
msgid "Dismiss all"
msgstr "忽略所有"

#: templates/settings.html:108
msgid "Display and color theme"
msgstr "显示和颜色主题"

#: scripts/controllers/DeleteController.js:99
msgid "Do you really want to delete the backup: \"{{name}}\" ?"
msgstr "您确定要删除备份：\"{{name}}\"吗 ？"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:28
msgid "Do you really want to delete the local database for: {{name}}"
msgstr "您确定要删除 \"{{name}}\" 的本地数据库吗 ？"

#: templates/backends/smb.html:33
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: templates/backends/openstack.html:26
msgid "Domain name"
msgstr "域名"

#: templates/export.html:53
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: templates/notificationarea.html:16 templates/notificationarea.html:30
#: templates/updatechangelog.html:10
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/backup-result/phases/compact.html:28
msgid "Downloaded files"
msgstr "已下载文件"

#: scripts/services/ServerStatus.js:56
msgid "Downloading files …"
msgstr "正在下载文件…"

#: templates/notificationarea.html:26
msgid "Downloading update…"
msgstr "正在下载更新…"

#: scripts/services/AppUtils.js:343
msgid "Duplicate option {{opt}}"
msgstr "Duplicati 选项 {{opt}}"

#: index.html:254
msgid "Duplicati Website"
msgstr "Duplicati 网站"

#: index.html:248
msgid "Duplicati forum"
msgstr "Duplicati 论坛"

#: scripts/controllers/AppController.js:192
msgid ""
"Duplicati needs to be secured with a passphrase and a random passphrase has been generated for you.\n"
"If you open Duplicati from the tray icon, you do not need a passphrase, but if you plan to open it from another location you need to set a passphrase you know.\n"
"Do you want to set a passphrase now?"
msgstr ""
"Duplicati 需要使用密码保护数据，并且已为您生成了一个随机的密码。。\n"
"如果您从托盘图标直接打开 Duplicati，则不需要记住该密码，但如果您计划从其他它位置打开，则需要设置一个您知道的密码。\n"
"想要现在设置一个吗？"

#: templates/settings.html:93
msgid ""
"Duplicati will run when started, but will remain in a paused state for the "
"duration. Duplicati will occupy minimal system resources and no backups will"
" be run."
msgstr "Duplicati 将在启动后暂停一段时间，然后再开始允许。再次期间，Duplicati 会使用最小的系统资源，并且不会运行任何备份。"

#: templates/backup-result/phases/compact.html:16
#: templates/backup-result/phases/delete.html:16
#: templates/backup-result/phases/purge.html:16
#: templates/backup-result/phases/recreate-database.html:16
#: templates/backup-result/phases/repair.html:16
#: templates/backup-result/phases/test.html:16
#: templates/backup-result/top-left-box.html:11 templates/home.html:19
msgid "Duration"
msgstr "用时"

#: templates/home.html:29
msgid "Duration (descending)"
msgstr "用时 (降序)"

#: templates/delete.html:15
msgid ""
"Each backup has a local database associated with it, which stores information about the remote backup on the local machine.\n"
"            When deleting a backup, you can also delete the local database without affecting the ability to restore the remote files.\n"
"            If you are using the local database for backups from the commandline, you should keep the database."
msgstr ""
"每个备份都有一个关联的本地数据库，用来存储远程备份相关的信息。\n"
"删除一个备份时，您也可以删除其本地数据库，这不会影响从远程文件中恢复数据。\n"
"但如果你通过命令行进行备份，则应当保留此数据库。"

#: templates/localdatabase.html:5
msgid ""
"Each backup has a local database associated with it, which stores "
"information about the remote backup on the local machine. This makes it "
"faster to perform many operations, and reduces the amount of data that needs"
" to be downloaded for each operation."
msgstr ""
"每个备份都有一个与之关联的本地数据库，该数据库将远程备份的有关信息存储在本地计算机上。这使得许多操作的执行速度更快，并且减少了每次操作所需要下载的数据。"

#: templates/addoredit.html:174 templates/addoredit.html:389
#: templates/edituri.html:39 templates/settings.html:194
msgid "Edit as list"
msgstr "以列表形式编辑"

#: templates/addoredit.html:177 templates/addoredit.html:392
#: templates/edituri.html:42 templates/settings.html:200
msgid "Edit as text"
msgstr "以文本形式编辑"

#: templates/home.html:58
msgid "Edit …"
msgstr "编辑…"

#: templates/backends/msgroup.html:3
msgid "Email address of the Office 365 group"
msgstr "Office 365群组的电子邮件地址"

#: templates/settings.html:64
msgid "Enable remote control"
msgstr "允许远程控制"

#: templates/export.html:22
msgid "Encrypt file"
msgstr "加密文件"

#: templates/addoredit.html:47 templates/restore.html:22
#: templates/restoredirect.html:22 templates/restoredirect.html:58
msgid "Encryption"
msgstr "加密方式"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:410
msgid "Encryption changed"
msgstr "加密方式已更改"

#: templates/about.html:68
msgid ""
"Encryption modules: <p style=\"display: inline\" ng-repeat=\"item in "
"sysinfo.EncryptionModules\">{{item.Key}} </p>"
msgstr ""
"加密模块：<p style=\"display: inline\" ng-repeat=\"item in "
"sysinfo.EncryptionModules\">{{item.Key}} </p>"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1315 templates/backends/storj.html:25
#: templates/backends/storj.html:26
msgid "Encryption passphrase"
msgstr "加密密码"

#: templates/backends/storj.html:30
msgid "Encryption passphrase (for verification)"
msgstr "加密密码（用于验证）"

#: templates/backup-result/phases/compact.html:12
#: templates/backup-result/phases/delete.html:12
#: templates/backup-result/phases/purge.html:12
#: templates/backup-result/phases/recreate-database.html:12
#: templates/backup-result/phases/repair.html:12
#: templates/backup-result/phases/test.html:12
#: templates/backup-result/top-left-box.html:7
msgid "End"
msgstr "结束"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:103
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:24
msgid "Enter URL"
msgstr "输入URL"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:103
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:24
msgid "Enter a backup destination URL:"
msgstr "输入备份目标URL:"

#: templates/addoredit.html:341
msgid ""
"Enter a retention strategy manually. Placeholders are D/W/Y for "
"days/weeks/years and U for unlimited. The syntax is: 7D:1D,4W:1W,36M:1M. "
"This example keeps one backup for each of the next 7 days, one for each of "
"the next 4 weeks, and one for each of the next 36 months. This can also be "
"written as 1W:1D,1M:1W,3Y:1M."
msgstr ""
"请手动输入备份保留策略。占位符 D/W/Y 代表 日期/星期/年份，U 代表“永久”。例如策略 "
"7D:1D,4W:1W,36M:1M，这个例子保留7天中每天一份，4个星期中每星期一份，36个月中每月一份，也可以写成以下形式 "
"1W:1D,1M:1W,3Y:1M"

#: templates/commandline.html:14
msgid "Enter a url, or click the &quot;Target URL &gt;&quot; link"
msgstr "输入一个网址，或者点击&quot;目标网址&gt;&quot;链接"

#: templates/restoredirect.html:61
msgid "Enter backup passphrase, if any"
msgstr "输入备份密码 (若存在)"

#: templates/addwizard.html:10
msgid "Enter configuration details"
msgstr "进入详细配置"

#: templates/export.html:26
msgid "Enter encryption passphrase"
msgstr "输入加密密码"

#: templates/addoredit.html:196
msgid "Enter expression here"
msgstr "在此输入表达式"

#: templates/commandline.html:19
msgid "Enter one argument per line without quotes, e.g. *.txt"
msgstr "每行输入一个参数，不带引号，例如：*.txt"

#: templates/commandline.html:26
msgid ""
"Enter one option per line in command-line format, e.g. --dblock-size=100MB"
msgstr "以命令行格式每行输入一个选项，例如：--dblock-size=100MB"

#: scripts/services/AppUtils.js:128
msgid "Enter one option per line in command-line format, e.g. {0}"
msgstr "以命令行格式每行输入一个选项，例如：{0}"

#: templates/restore.html:90
msgid "Enter the destination path"
msgstr "输入目标路径"

#: scripts/controllers/CommandlineController.js:174
#: scripts/controllers/CommandlineController.js:80
#: scripts/controllers/ExportController.js:40
#: scripts/controllers/ExportController.js:57
#: scripts/controllers/ExportController.js:70
#: scripts/controllers/ImportController.js:17
#: scripts/controllers/ImportController.js:39
#: scripts/controllers/ImportController.js:43
#: scripts/controllers/ImportController.js:49
#: scripts/controllers/RestoreController.js:114
#: scripts/controllers/RestoreController.js:144
#: scripts/controllers/RestoreController.js:294
#: scripts/controllers/RestoreController.js:332
#: scripts/controllers/RestoreController.js:390
#: scripts/controllers/RestoreController.js:423
#: scripts/controllers/RestoreController.js:431
#: scripts/controllers/RestoreController.js:90
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:112
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:78
#: scripts/directives/backupEditUri.js:143
#: scripts/directives/backupEditUri.js:164
#: scripts/directives/backupEditUri.js:198
#: scripts/directives/notificationArea.js:41
#: scripts/directives/notificationArea.js:43
#: scripts/directives/notificationArea.js:68 scripts/services/AppUtils.js:343
#: scripts/services/AppUtils.js:348 scripts/services/AppUtils.js:394
#: scripts/services/AppUtils.js:402
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: scripts/services/ServerStatus.js:70
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: templates/settings.html:169
msgid "Errors and crashes"
msgstr "错误和崩溃日志"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:10
msgid "Examined"
msgstr "已检查"

#: templates/addoredit.html:214
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: scripts/services/AppUtils.js:131
msgid "Exclude directories whose names contain"
msgstr "排除文件夹，名称包括"

#: scripts/services/AppUtils.js:187
msgid "Exclude expression"
msgstr "排除表达式"

#: scripts/services/AppUtils.js:150
msgid "Exclude file"
msgstr "排除文件"

#: scripts/services/AppUtils.js:157
msgid "Exclude file extension"
msgstr "排除文件扩展名"

#: scripts/services/AppUtils.js:137
msgid "Exclude files whose names contain"
msgstr "排除文件，名称包括"

#: scripts/services/AppUtils.js:172
msgid "Exclude filter group"
msgstr "排除过滤条件集"

#: scripts/services/AppUtils.js:143
msgid "Exclude folder"
msgstr "排除文件夹"

#: scripts/services/AppUtils.js:162
msgid "Exclude regular expression"
msgstr "排除正则表达式"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:72
msgid "Existing file found"
msgstr "发现已存在文件"

#: templates/settings.html:145
msgid "Experimental"
msgstr "Experimental"

#: templates/export.html:35
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: templates/export.html:2
msgid "Export backup configuration"
msgstr "导出备份配置"

#: templates/delete.html:31 templates/delete.html:34
msgid "Export configuration"
msgstr "导出配置"

#: templates/export.html:18
msgid "Export passwords"
msgstr "导出密码"

#: templates/home.html:59
msgid "Export …"
msgstr "导出…"

#: templates/export.html:39
msgid "Exporting …"
msgstr "正在导出…"

#: templates/externallink.html:1
msgid "External link"
msgstr "外部链接"

#: scripts/services/SystemInfo.js:52
msgid "FTP (Alternative)"
msgstr "FTP (备选)"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:390
msgid "Failed to build temporary database: {{message}}"
msgstr "构建临时数据库失败： {{message}}"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:143
#: scripts/directives/backupEditUri.js:164
#: scripts/directives/backupEditUri.js:198
msgid "Failed to connect:"
msgstr "连接失败："

#: scripts/controllers/CommandlineController.js:174
#: scripts/controllers/CommandlineController.js:80
#: scripts/controllers/ExportController.js:40
#: scripts/controllers/ExportController.js:57
#: scripts/controllers/RestoreController.js:294
#: scripts/controllers/RestoreController.js:332
#: scripts/controllers/RestoreController.js:431
#: scripts/controllers/RestoreController.js:90
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:112
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:78
#: scripts/services/LogService.js:29
msgid "Failed to connect: {{message}}"
msgstr "连接失败：{{message}}"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:38
msgid "Failed to delete:"
msgstr "删除失败："

#: scripts/controllers/RestoreController.js:114
#: scripts/controllers/RestoreController.js:144
msgid "Failed to fetch path information: {{message}}"
msgstr "获取路径信息失败： {{message}}"

#: scripts/directives/notificationArea.js:45
msgid "Failed to find backup:"
msgstr "查找备份失败："

#: scripts/directives/notificationArea.js:68
msgid "Failed to get bug report URL: {{message}}"
msgstr "获取错误报告URL失败： {{message}}"

#: scripts/controllers/ImportController.js:39
#: scripts/controllers/ImportController.js:43
msgid "Failed to import: {{message}}"
msgstr "导入失败： {{message}}"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:714
msgid "Failed to read backup defaults:"
msgstr "读取备份默认设置失败："

#: scripts/controllers/ImportController.js:49
msgid "Failed to read file: {{message}}"
msgstr "读取文件失败： {{message}}"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:423
msgid "Failed to restore files: {{message}}"
msgstr "恢复文件失败： {{message}}"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:263
msgid "Failed to save:"
msgstr "保存失败："

#: templates/backup-result/top-right-box.html:6
msgid "Fatal error, no statistics collected"
msgstr "致命错误，未收集到统计信息"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:120
#: scripts/controllers/RestoreController.js:159
msgid "Fetching path information …"
msgstr "获取路径信息…"

#: scripts/services/AppUtils.js:80
msgid "File"
msgstr "文件"

#: templates/backends/filejump.html:8
msgid "Filejump API token"
msgstr "Filejump API 令牌"

#: templates/addoredit.html:237
msgid "Files larger than:"
msgstr "文件大于"

#: templates/addoredit.html:163
msgid "Filters"
msgstr "过滤条件"

#: templates/commandline.html:57
msgid "Finished!"
msgstr "已完成！"

#: scripts/controllers/AppController.js:191
msgid "First run setup"
msgstr "初始配置"

#: scripts/services/AppUtils.js:51
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: templates/backends/storj.html:42
msgid "Folder in the bucket"
msgstr "bucket中的文件夹"

#: templates/backends/aliyunoss.html:30 templates/backends/b2.html:7
#: templates/backends/cos.html:30 templates/backends/e2.html:16
#: templates/backends/file.html:22 templates/backends/file.html:6
#: templates/backends/jottacloud.html:2 templates/backends/mega.html:2
#: templates/backends/s3.html:60 templates/backends/storj.html:41
#: templates/restore.html:105 templates/restore.html:89
msgid "Folder path"
msgstr "文件夹路径"

#: templates/backends/mega.html:3
msgid "Folder path name"
msgstr "文件夹路径名称"

#: scripts/services/AppUtils.js:114
msgid "Fri"
msgstr "周五"

#: templates/backends/sharepoint.html:3
msgid "Full destination path, including the server name, but without https"
msgstr "完整的目标路径，包括服务器名称，但不包括https"

#: scripts/services/AppUtils.js:90
msgid "GByte"
msgstr "GB"

#: scripts/services/AppUtils.js:123
msgid "GByte/s"
msgstr "GB/s"

#: templates/backends/gcs.html:38
msgid "GCS Project ID"
msgstr "GCS 项目 ID"

#: templates/about.html:4 templates/addoredit.html:24
#: templates/backuplog.html:6
msgid "General"
msgstr "常规"

#: templates/addoredit.html:36
msgid "General backup settings"
msgstr "常规备份设置"

#: templates/addoredit.html:305
msgid "General options"
msgstr "常规选项"

#: templates/addoredit.html:73
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: templates/backends/s3.html:88
msgid "Generate IAM access policy"
msgstr "生成 IAM 访问策略"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:70
msgid "Getting file versions …"
msgstr "正在获取文件版本..."

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1143 templates/backends/msgroup.html:2
msgid "Group email"
msgstr "群组邮箱"

#: templates/home.html:16
msgid "Has Scheduled"
msgstr "计划运行"

#: templates/home.html:26
msgid "Has Scheduled (descending)"
msgstr "计划运行 (降序)"

#: index.html:311
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:20
msgid "Hidden files"
msgstr "隐藏文件"

#: templates/addoredit.html:68
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: templates/backends/file.html:15 templates/restore.html:98
msgid "Hide hidden items"
msgstr "隐藏隐藏文件"

#: index.html:208 scripts/services/AppUtils.js:62
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/settings.html:24
msgid "Hostnames"
msgstr "主机名"

#: scripts/services/AppUtils.js:106 scripts/services/AppUtils.js:96
#: templates/settings.html:91
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: templates/restore.html:111
msgid "How do you want to handle existing files?"
msgstr "您想怎样处理已存在的文件？"

#: scripts/services/AppUtils.js:70
msgid "Hyper-V Machine"
msgstr "Hyper-V 虚拟机"

#: scripts/services/AppUtils.js:72
msgid "Hyper-V Machines"
msgstr "Hyper-V 虚拟机"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:65
#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:71
msgid "ID:"
msgstr "ID:"

#: templates/backends/idrive.html:2
msgid "IDrive Sync directory path"
msgstr "IDrive 同步目录路径"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1370 templates/backends/e2.html:3
msgid "IDrive e2 Access Key ID"
msgstr "IDrive e2 访问密钥 ID"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1371 templates/backends/e2.html:7
msgid "IDrive e2 Access Key Secret"
msgstr "IDrive e2 访问密钥机密"

#: templates/addoredit.html:261
msgid "If a date was missed, the job will run as soon as possible."
msgstr "如果错过了计划的时间，任务将尽快运行。"

#: templates/addoredit.html:361
msgid ""
"If at least one newer backup is found, all backups older than this date are "
"deleted."
msgstr "如果有新的备份，早于此日期的备份将会被删除。"

#: templates/localdatabase.html:10
msgid ""
"If the backup and the remote storage is out of sync, Duplicati will require "
"that you perform a repair operation to synchronize the database. If the "
"repair is unsuccessful, you can delete the local database and re-generate."
msgstr ""
"如果备份无法与备份后端同步，Duplicati 将要求您执行修复操作以再次同步数据库。如果修复操作仍然无法成功，建议您删除本地数据库并重新生成。"

#: templates/export.html:49
msgid ""
"If the backup file was not downloaded automatically, <a "
"href=\"{{DownloadURL}}\" target=\"_blank\">right click and choose &quot;Save"
" as …&quot;</a>."
msgstr ""
"如果备份文件没有自动下载，请右键点击<a href=\"{{DownloadURL}}\" "
"target=\"_blank\">并选择&quot;另存为…&quot;</a>。"

#: templates/notificationarea.html:7
msgid ""
"If the backup file was not downloaded automatically, <a "
"href=\"{{item.DownloadLink}}\" target=\"_blank\">right click and choose "
"&quot;Save as …&quot;</a>."
msgstr ""
"如果备份文件没有自动下载，请右键点击<a href=\"{{item.DownloadLink}}\" "
"target=\"_blank\">并选择&quot;另存为…&quot;</a>。"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:114
msgid ""
"If you do not enter a path, all files will be stored in the login folder.\n"
"Are you sure this is what you want?"
msgstr ""
"如果没有输入路径，所有文件将存储在登录文件夹。\n"
"确定这是您想要的吗？"

#: templates/backends/openstack.html:40
msgid "If you do not enter an API Key, the tenant name is required"
msgstr "如果您不输入 API 密钥，则需要输入访客名称"

#: templates/pause.html:53
msgid ""
"If you pause transfers they could time out and cause retries or failures."
msgstr "如果暂停文件传输，传输可能会超时，并导致重试或失败。"

#: templates/delete.html:32
msgid ""
"If you want to use the backup later, you can export the configuration before"
" deleting it."
msgstr "如果您以后还想使用此备份，可以在删除之前先导出配置。"

#: templates/import.html:29
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: templates/addoredit.html:100 templates/restoredirect.html:39
msgid "Import Destination URL"
msgstr "导入目标URL"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:103
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:24
msgid "Import URL"
msgstr "导入URL"

#: templates/import.html:3
msgid "Import backup configuration"
msgstr "导入备份配置"

#: templates/addwizard.html:15
msgid "Import from a file"
msgstr "从文件导入"

#: templates/import.html:19
msgid "Import metadata"
msgstr "导入元数据"

#: templates/import.html:33
msgid "Importing …"
msgstr "正在导入…"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:171
msgid "Include a file?"
msgstr "包含一个文件？"

#: scripts/services/AppUtils.js:183
msgid "Include expression"
msgstr "包含表达式"

#: scripts/services/AppUtils.js:167
msgid "Include regular expression"
msgstr "包含正则表达式"

#: templates/settings.html:151
msgid ""
"Individual builds for developers only. Not for use with important data."
msgstr "仅面向开发者的个别构建版本，不适用于处理重要的数据。"

#: scripts/services/DialogService.js:27
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:3
msgid "Interrupted, no statistics collected"
msgstr "中断，未收集统计信息"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:296
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:303
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:313
msgid "Invalid retention time"
msgstr "无效的保留时间"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1079
msgid ""
"It is possible to connect to some FTP without a password.\n"
"Are you sure your FTP server supports password-less logins?"
msgstr ""
"可以在无密码的情况下连接到一些 FTP\n"
"您确定您的 FTP 服务器支持无密码登录吗？"

#: scripts/services/AppUtils.js:88
msgid "KByte"
msgstr "KB"

#: scripts/services/AppUtils.js:121
msgid "KByte/s"
msgstr "KB/s"

#: templates/addoredit.html:325
msgid "Keep a specific number of backups"
msgstr "保留指定数目的备份"

#: templates/addoredit.html:323
msgid "Keep all backups"
msgstr "永久保留备份"

#: templates/backends/openstack.html:18
msgid "Keystone API version"
msgstr "Keystone API 版本"

#: templates/settings.html:98
msgid "Language in user interface"
msgstr "界面语言"

#: templates/home.html:13
msgid "Last Run"
msgstr "上次运行时间"

#: templates/home.html:23
msgid "Last Run (descending)"
msgstr "上次运行时间 (降序)"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:38
msgid "Last month"
msgstr "上月"

#: templates/home.html:80
msgid "Last successful backup:"
msgstr "上次成功备份于："

#: templates/restorewizard.html:27
msgid "Last successful restore: {{time}} (took {{duration || '0 seconds'}})"
msgstr "上次成功恢复于：{{time}} (耗时 {{duration || '0 秒'}})"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:60
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: templates/about.html:6
msgid "Libraries"
msgstr "第三方库"

#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:70
msgid "Listing backup dates …"
msgstr "正在列出备份日期…"

#: scripts/services/ServerStatus.js:66
msgid "Listing remote files for purge …"
msgstr "正在列出需要清除的远程文件…"

#: scripts/services/ServerStatus.js:64
msgid "Listing remote files …"
msgstr "正在列出远程文件…"

#: templates/log.html:7
msgid "Live"
msgstr "实时"

#: templates/addwizard.html:16
msgid "Load a configuration from an exported job or a storage provider"
msgstr "从已导出的任务文件或者存储提供商处加载配置"

#: templates/restorewizard.html:16
msgid "Load destination from an exported job or a storage provider"
msgstr "从已导出的任务文件或存储提供商处加载目标位置"

#: templates/backuplog.html:23 templates/backuplog.html:41
#: templates/log.html:24
msgid "Load older data"
msgstr "加载之前的数据"

#: templates/delete.html:40
msgid "Loading remote storage usage …"
msgstr "正在加载远程存储使用情况…"

#: templates/about.html:43 templates/about.html:49 templates/about.html:55
#: templates/backuplog.html:12 templates/backuplog.html:22
#: templates/backuplog.html:29 templates/backuplog.html:40
#: templates/log.html:12 templates/log.html:23
#: templates/updatechangelog.html:7
msgid "Loading …"
msgstr "正在加载…"

#: templates/localdatabase.html:2
msgid ""
"Local database for <b ng-"
"show=\"Backup.Backup.Name\">{{Backup.Backup.Name}}</b><b ng-"
"hide=\"Backup.Backup.Name\">…loading…</b>"
msgstr ""
"本地数据库用于 <b ng-show=\"Backup.Backup.Name\">{{Backup.Backup.Name}}</b><b ng-"
"hide=\"Backup.Backup.Name\">…加载中…</b>"

#: templates/localdatabase.html:23
msgid "Local database path:"
msgstr "本地数据库路径："

#: templates/backends/rclone.html:2
msgid "Local repository"
msgstr "本地仓库"

#: scripts/services/SystemInfo.js:86
msgid "Local storage"
msgstr "本地存储"

#: templates/localdatabase.html:20
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: templates/backends/gcs.html:21
msgid "Location where buckets are created"
msgstr "创建 Bucket 的位置"

#: templates/backuplog.html:3
msgid "Log data for <b>{{Backup.Backup.Name}}</b>"
msgstr "<b>{{Backup.Backup.Name}}</b>  的日志数据"

#: templates/log.html:3
msgid "Log data from the server"
msgstr "来自服务器的日志数据"

#: index.html:310
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: index.html:226
msgid "Log out"
msgstr "退出登录"

#: scripts/services/AppUtils.js:89
msgid "MByte"
msgstr "MB"

#: scripts/services/AppUtils.js:122
msgid "MByte/s"
msgstr "MB/s"

#: templates/settings.html:51
msgid "Machine is now registered, open this link to add it to your account:"
msgstr "设备已注册，请打开此链接以将其添加到您的账户："

#: templates/localdatabase.html:8
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: templates/backends/rclone.html:13
msgid ""
"Make sure that rclone is in your path, or add the location to rclone via the"
" advanced options."
msgstr "确保rclone在您的环境变量中，或者通过高级选项添加rclone的位置。"

#: index.html:259
msgid "Manual"
msgstr "手册"

#: templates/notificationarea.html:37
msgid "Manual update found:"
msgstr "手动更新："

#: templates/backends/file.html:19 templates/restore.html:102
msgid "Manually type path"
msgstr "手动输入路径"

#: templates/throttle.html:15
msgid "Max download speed"
msgstr "最大下载速度"

#: templates/throttle.html:5
msgid "Max upload speed"
msgstr "最大上传速度"

#: index.html:144 templates/addoredit.html:127 templates/addoredit.html:169
#: templates/addoredit.html:384 templates/addoredit.html:95
#: templates/edituri.html:34 templates/restoredirect.html:34
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: scripts/services/AppUtils.js:105 scripts/services/AppUtils.js:95
#: templates/settings.html:90
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:247
msgid "Missing name"
msgstr "缺少名称"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:254
msgid "Missing passphrase"
msgstr "缺少密码"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:267
msgid "Missing sources"
msgstr "缺少源数据"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:22
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: scripts/services/AppUtils.js:110
msgid "Mon"
msgstr "周一"

#: scripts/services/AppUtils.js:99 templates/addoredit.html:355
msgid "Months"
msgstr "月"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:137
msgid ""
"Most servers require a username, so you will likely need to enter one.\n"
"Are you sure want to continue without a username?"
msgstr ""
"大多数服务均需要一个用户名，所以你最好输入一个。\n"
"确认要在不输入用户名的情况下继续吗？"

#: templates/localdatabase.html:31
msgid "Move existing database"
msgstr "移动已有数据库"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:66
msgid "Move failed:"
msgstr "移动失败："

#: scripts/services/AppUtils.js:54
msgid "My Documents"
msgstr "我的文档"

#: scripts/services/AppUtils.js:66
msgid "My Downloads"
msgstr "我的下载"

#: scripts/services/AppUtils.js:64
msgid "My Movies"
msgstr "我的电影"

#: scripts/services/AppUtils.js:56
msgid "My Music"
msgstr "我的音乐"

#: templates/addoredit.html:40
msgid "My Photos"
msgstr "我的照片"

#: scripts/services/AppUtils.js:58
msgid "My Pictures"
msgstr "我的图片"

#: templates/addoredit.html:39 templates/home.html:15
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/home.html:25
msgid "Name (descending)"
msgstr "名称 (降序)"

#: templates/backends/smb.html:11
msgid "Netbios over TCP"
msgstr "Netbios over TCP (NBT)"

#: templates/home.html:87
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: templates/changepassword.html:5 templates/settings.html:11
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: templates/notificationarea.html:24
msgid "New update found: <a href=\"{{state.updateDownloadLink}}\">{{message}}</a>"
msgstr "新更新可用： <a href=\"{{state.updateDownloadLink}}\">{{message}}</a>"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:140
msgid ""
"New user name is {{user}}.\n"
"Updated credentials to use the new limited user"
msgstr ""
"新用户名为 {{user}}\n"
"已为新的受限用户更新证书"

#: templates/addoredit.html:113 templates/addoredit.html:246
#: templates/addoredit.html:296 templates/addoredit.html:82
#: templates/addwizard.html:28 templates/restoredirect.html:52
#: templates/restorewizard.html:36
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: templates/home.html:14
msgid "Next Scheduled Run"
msgstr "下次调度时间"

#: templates/home.html:24
msgid "Next Scheduled Run (descending)"
msgstr "下次调度时间 (降序)"

#: templates/home.html:91
msgid "Next scheduled run:"
msgstr "下次调度时间："

#: index.html:183
msgid "Next scheduled task:"
msgstr "下次调度任务："

#: index.html:180
msgid "Next task:"
msgstr "下次任务："

#: templates/addoredit.html:264
msgid "Next time"
msgstr "下次运行时间："

#: scripts/controllers/AppController.js:193
#: scripts/controllers/DeleteController.js:99
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:161
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:171
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:458
#: scripts/controllers/HomeController.js:22
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:28
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:72
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:88
#: scripts/directives/backupEditUri.js:131
#: scripts/directives/backupEditUri.js:173
#: scripts/directives/backupEditUri.js:87
#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:74
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1215
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1231
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:61
msgid "No"
msgstr "否"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:169
msgid ""
"No certificate was specified previously, please verify with the server administrator that the key is correct: {{key}} \n"
"\n"
"Do you want to approve the reported host key?"
msgstr ""
"之前未指定证书，请与服务器管理员确认密钥 {{key}} 是否正确\n"
"\n"
"您是否要允许该主机密钥吗？"

#: templates/edituri.html:12
msgid "No editor found for the &quot;{{backend}}&quot; storage type"
msgstr "未找到 &quot;{{backend}}&quot; 存储类型的编辑器"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:437 templates/addoredit.html:49
msgid "No encryption"
msgstr "无加密"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:192
msgid "No items selected"
msgstr "未选中项目"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:192
msgid "No items to restore, please select one or more items"
msgstr "未恢复项目，请至少选择一项"

#: scripts/controllers/ExportController.js:67
msgid "No passphrase entered"
msgstr "未输入密码"

#: index.html:185
msgid "No scheduled tasks"
msgstr "暂无计划任务"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:260
msgid "Non-matching passphrase"
msgstr "密码不匹配"

#: templates/settings.html:171
msgid "None / disabled"
msgstr "无 / 禁用"

#: scripts/controllers/ExportController.js:13
msgid "Not using encryption"
msgstr "未使用加密"

#: templates/throttle.html:22
msgid ""
"Note that speeds are entered in bytes, and line speeds are typically "
"reported in bits. Use a factor of 8 to convert, such that an 8 mbit/s line "
"is equivalent to 1 MByte/s."
msgstr ""
"注意：速度是以bytes为单位输入的，而线路速度通常以bits为单位。两者使用 8 的倍数进行转换。换言之，8 mbit/s的线路相当于1 "
"MByte/s"

#: templates/addoredit.html:330
msgid "Nothing will be deleted. The backup size will grow with each change."
msgstr "不会清理任何备份，备份大小将持续增长"

#: scripts/controllers/AppController.js:204
#: scripts/controllers/AppController.js:58
#: scripts/controllers/AppController.js:74
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:103
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:111
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:24
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:33
#: scripts/services/DialogService.js:28 scripts/services/DialogService.js:50
#: scripts/services/DialogService.js:58
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:140 templates/restore.html:147
#: templates/settings.html:206
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: templates/backends/aliyunoss.html:10 templates/backends/aliyunoss.html:8
msgid "OSS Access Key ID"
msgstr "Aliyun OSS Access Key ID"

#: templates/backends/aliyunoss.html:14 templates/backends/aliyunoss.html:16
msgid "OSS Access Key Secret"
msgstr "Aliyun OSS Access Key Secret"

#: templates/backends/aliyunoss.html:21
msgid "OSS Bucket Region"
msgstr "Aliyun OSS Bucket区域"

#: templates/backends/aliyunoss.html:25 templates/backends/aliyunoss.html:26
msgid "OSS Bucket name"
msgstr "Aliyun OSS Bucket名称"

#: templates/backends/aliyunoss.html:2
msgid "OSS Endpoint"
msgstr "Aliyun OSS Endpoint"

#: templates/backends/aliyunoss.html:32
msgid "OSS Path or subfolder in the bucket"
msgstr "Aliyun OSS路径或bucket的子文件夹"

#: templates/backends/aliyunoss.html:20
msgid "OSS Region"
msgstr "Aliyun OSS 区域"

#: templates/settings.html:136
msgid "Official releases"
msgstr "官方发布"

#: templates/addoredit.html:348
msgid ""
"Once there are more backups than the specified number, the oldest backups "
"are deleted."
msgstr "一旦备份版本数超过此值，最旧的备份将被清理"

#: templates/backends/openstack.html:7
msgid "OpenStack AuthURI"
msgstr "OpenStack 认证地址"

#: scripts/services/SystemInfo.js:50
msgid "OpenStack Object Storage / Swift"
msgstr "OpenStack 对象存储 / Swift"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:14
msgid "Opened"
msgstr "已打开"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1179
msgid "Openstack API key are not supported in v3 keystone API"
msgstr "Openstack API key 在 v3 keystone API 中不受支持"

#: scripts/services/AppUtils.js:203
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: templates/backup-result/entryline.html:2
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: templates/home.html:50
msgid "Operations:"
msgstr "操作："

#: templates/backends/openstack.html:45
msgid "Optional API key"
msgstr "API key（可选）"

#: templates/backends/file.html:34
msgid "Optional authentication password"
msgstr "认证密码（可选）"

#: templates/backends/file.html:30
msgid "Optional authentication username"
msgstr "认证用户名（可选）"

#: templates/backends/openstack.html:50
msgid "Optional region"
msgstr "区域（可选）"

#: templates/backends/openstack.html:40
msgid "Optional tenant name"
msgstr "租户名称（可选）"

#: templates/addoredit.html:28 templates/edituri.html:51
#: templates/settings.html:193 templates/settings.html:199
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: templates/settings.html:191
msgid ""
"Options added here are applied to all backups, but can be overridden in each"
" individual backup."
msgstr "在此添加的选项适用于所有备份，但每个备份中可以单独设置来覆盖此选项"

#: templates/home.html:7
msgid "Order by"
msgstr "排序"

#: templates/restore.html:81
msgid "Original location"
msgstr "原位置"

#: scripts/services/SystemInfo.js:89
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: templates/addoredit.html:334
msgid ""
"Over time backups will be deleted automatically. There will remain one "
"backup for each of the last 7 days, each of the last 4 weeks, each of the "
"last 12 months. There will always be at least one remaining backup."
msgstr "随着时间，备份将被自动清理。这将保留最近7天中每天一份，最近4个星期中每星期一份，最近12个月中每月一份。同时，保证总是至少存在一个备份。"

#: templates/restore.html:114
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: templates/addoredit.html:58 templates/export.html:25
#: templates/restore.html:130 templates/restoredirect.html:60
msgid "Passphrase"
msgstr "密码"

#: templates/import.html:14
msgid "Passphrase (if encrypted)"
msgstr "密码 (若启用加密)"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:401
msgid "Passphrase changed"
msgstr "密码已更改"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:260
msgid "Passphrases are not matching"
msgstr "密码不匹配"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:30
msgid "Passphrases do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1295 templates/backends/file.html:33
#: templates/backends/filejump.html:25 templates/backends/filen.html:11
#: templates/backends/generic.html:22 templates/backends/idrive.html:11
#: templates/backends/idrive.html:12 templates/backends/mega.html:11
#: templates/backends/mega.html:12 templates/backends/openstack.html:34
#: templates/backends/smb.html:42
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: scripts/services/ServerStatus.js:55
msgid "Patching files with local blocks …"
msgstr "正在使用本地块修补文件…"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1279
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1400
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:161
msgid "Path not found"
msgstr "路径未找到"

#: templates/backends/filejump.html:2 templates/backends/filen.html:2
#: templates/backends/generic.html:13 templates/backends/msgroup.html:7
#: templates/backends/oauth.html:2 templates/backends/pcloud.html:15
#: templates/backends/smb.html:28
msgid "Path on server"
msgstr "服务器上路径"

#: templates/backends/b2.html:8 templates/backends/e2.html:17
#: templates/backends/s3.html:62
msgid "Path or subfolder in the bucket"
msgstr "Bucket 中路径或子文件夹"

#: templates/settings.html:75
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: templates/settings.html:73
msgid "Pause after startup or hibernation"
msgstr "开机或休眠后暂停"

#: scripts/controllers/AppController.js:56
msgid "Pause options"
msgstr "暂停选项"

#: templates/restore.html:123
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: templates/restore.html:85
msgid "Pick location"
msgstr "选择位置"

#: scripts/controllers/ImportController.js:17
msgid "Please select a file to import"
msgstr "请选择一个导入的文件"

#: templates/restorewizard.html:10
msgid "Point to your backup files and restore from there"
msgstr "指向您的备份文件，将从中恢复"

#: templates/backends/generic.html:9
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: templates/settings.html:30
msgid "Prevent tray icon automatic log-in"
msgstr "保持托盘图标自动登录"

#: templates/addoredit.html:114 templates/addoredit.html:247
#: templates/addoredit.html:297 templates/addoredit.html:411
#: templates/restoredirect.html:81
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: scripts/services/ServerStatus.js:40
msgid "Processing files to backup …"
msgstr "处理文件以备份..."

#: templates/home.html:107
msgid "Progress:"
msgstr "进度："

#: templates/backends/gcs.html:39
msgid "ProjectID is optional if the bucket exist"
msgstr "若 Bucket 存在， 则项目ID 可选"

#: scripts/services/SystemInfo.js:88
msgid "Proprietary"
msgstr "专有"

#: scripts/services/AppUtils.js:68
msgid "Public"
msgstr "公共"

#: templates/backup-result/phases/purge.html:3
msgid "Purge Phase"
msgstr "清除阶段"

#: scripts/services/ServerStatus.js:69
msgid "Purging files complete!"
msgstr "清除文件完成！"

#: scripts/services/ServerStatus.js:67
msgid "Purging files …"
msgstr "正在清除文件..."

#: scripts/services/ServerStatus.js:49
msgid "Rebuilding local database …"
msgstr "正在重新构建本地数据库…"

#: templates/localdatabase.html:17
msgid "Recreate (delete and repair)"
msgstr "重建 (删除并修复)"

#: templates/backup-result/phases/recreate-database.html:3
msgid "Recreate Database Phase"
msgstr "重建数据库阶段"

#: scripts/services/ServerStatus.js:59
msgid "Recreating database …"
msgstr "正在重建数据库…"

#: templates/backends/cos.html:20
msgid "Region"
msgstr "Region"

#: templates/settings.html:47
msgid "Register for remote control"
msgstr "注册远程控制"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:213
msgid "Registered, waiting for accept"
msgstr "已注册，等待接受"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:209
msgid "Registering machine..."
msgstr "设备注册中..."

#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:40
msgid "Registering temporary backup …"
msgstr "正在注册临时备份…"

#: templates/settings.html:42
msgid "Registration URL"
msgstr "注册URL"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:211
msgid "Registration failed"
msgstr "注册失败"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:146
msgid "Relative paths not allowed"
msgstr "不允许相对路径"

#: index.html:309
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: templates/backuplog.html:7
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1338
msgid "Remote Path"
msgstr "远程路径"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1337
msgid "Remote Repository"
msgstr "远程仓库"

#: templates/settings.html:34
msgid "Remote access control"
msgstr "远程访问控制"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:215
msgid "Remote control is configured but not enabled"
msgstr "远程控制已配置但未启用"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:207
msgid "Remote control is connected"
msgstr "远程控制已连接"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:205
msgid "Remote control is enabled but not connected"
msgstr "远程控制已启用但未连接"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:219
msgid "Remote control is not set up"
msgstr "远程控制未设置"

#: templates/backends/rclone.html:10
msgid "Remote path"
msgstr "远程路径"

#: templates/backends/rclone.html:6
msgid "Remote repository"
msgstr "远程仓库"

#: templates/addoredit.html:307
msgid "Remote volume size"
msgstr "远程卷大小"

#: templates/addoredit.html:203
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: templates/advancedoptionseditor.html:41
msgid "Remove option"
msgstr "移除选项"

#: templates/backup-result/phases/purge.html:23
msgid "Removed files"
msgstr "已删除文件"

#: templates/localdatabase.html:15 templates/notificationarea.html:14
msgid "Repair"
msgstr "修复"

#: templates/backup-result/phases/repair.html:3
msgid "Repair Phase"
msgstr "修复阶段"

#: scripts/services/ServerStatus.js:61
msgid "Repairing database …"
msgstr "正在修复数据库…"

#: templates/addoredit.html:62
msgid "Repeat Passphrase"
msgstr "重复密码"

#: templates/home.html:72
msgid "Reporting:"
msgstr "报告："

#: templates/localdatabase.html:28
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: index.html:214 templates/restore.html:137
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: scripts/services/ServerStatus.js:58
msgid "Restore complete!"
msgstr "恢复完成！"

#: templates/restore.html:45
msgid "Restore files"
msgstr "恢复文件"

#: templates/restore.html:46
msgid "Restore files from:"
msgstr "从以下位置恢复文件："

#: templates/home.html:53
msgid "Restore files …"
msgstr "恢复文件…"

#: templates/restore.html:48
msgid "Restore from"
msgstr "恢复自"

#: templates/import.html:4
msgid "Restore from backup configuration"
msgstr "从备份配置中恢复"

#: templates/restorewizard.html:15
msgid "Restore from configuration …"
msgstr "从配置中恢复…"

#: templates/restore.html:24 templates/restore.html:39
#: templates/restore.html:76 templates/restoredirect.html:24
msgid "Restore options"
msgstr "恢复选项"

#: templates/restore.html:126
msgid "Restore read/write permissions"
msgstr "恢复读写权限"

#: templates/backup-result/restore-items.html:2
msgid "Restored Files"
msgstr "已恢复文件"

#: templates/backup-result/restore-items.html:6
msgid "Restored Folders"
msgstr "已恢复目录"

#: templates/backup-result/restore-items.html:10
msgid "Restored Symlinks"
msgstr "已恢复符号链接"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:383
#: scripts/controllers/RestoreController.js:405
msgid "Restoring files …"
msgstr "正在恢复文件…"

#: index.html:217
msgid "Resume"
msgstr "恢复运行"

#: templates/backup-result/phases/purge.html:28
msgid "Rewritten File Lists"
msgstr "重写文件列表"

#: templates/addoredit.html:269
msgid "Run again every"
msgstr "重复运行每"

#: templates/home.html:52 templates/home.html:87
msgid "Run now"
msgstr "立即运行"

#: templates/commandline.html:44
msgid "Running commandline entry"
msgstr "正在运行命令行"

#: index.html:172
msgid "Running task:"
msgstr "运行中的任务："

#: scripts/controllers/StateController.js:25
msgid "Running …"
msgstr "正在运行…"

#: templates/commandline.html:54
msgid "Running … <a href ng-click=\"Abort()\" ng-hide=\"RawFinished\">stop now</a>"
msgstr "正在运行… <a href ng-click=\"Abort()\" ng-hide=\"RawFinished\">立即停止</a>"

#: scripts/services/SystemInfo.js:51
msgid "S3 Compatible"
msgstr "S3 兼容"

#: scripts/services/SystemInfo.js:53
msgid "SMB / CIFS"
msgstr "SMB / CIFS"

#: templates/settings.html:130
msgid "Same as the base install version: {{channelname}}"
msgstr "与当前安装版本一致：{{channelname}}"

#: scripts/services/AppUtils.js:115
msgid "Sat"
msgstr "周六"

#: templates/backends/storj.html:10
msgid "Satellite"
msgstr "卫星"

#: templates/addoredit.html:410 templates/localdatabase.html:29
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/localdatabase.html:30
msgid "Save and repair"
msgstr "保存并修复"

#: templates/restore.html:118
msgid "Save different versions with timestamp in file name"
msgstr "保存不同版本 (文件名中添加时间戳)"

#: templates/import.html:24
msgid "Save immediately"
msgstr "立即保存"

#: scripts/services/ServerStatus.js:53
msgid "Scanning existing files …"
msgstr "正在扫描存在的文件…"

#: scripts/services/ServerStatus.js:54
msgid "Scanning for local blocks …"
msgstr "正在扫描本地文件块…"

#: templates/addoredit.html:255 templates/addoredit.html:27
msgid "Schedule"
msgstr "计划"

#: templates/restore.html:60
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/restore.html:56
msgid "Search for files"
msgstr "搜索文件"

#: scripts/services/AppUtils.js:104 templates/settings.html:89
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: templates/log.html:30
msgid "Select a log level and see messages as they happen:"
msgstr "选择日志级别并实时查看"

#: templates/restore.html:23 templates/restore.html:38
#: templates/restoredirect.html:23
msgid "Select files"
msgstr "选择文件"

#: templates/backends/pcloud.html:2 templates/backends/s3.html:8
#: templates/backends/smb.html:17
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: templates/backends/generic.html:7
msgid "Server and port"
msgstr "服务器与端口"

#: templates/backends/generic.html:8 templates/backends/smb.html:18
msgid "Server hostname or IP"
msgstr "服务器主机名或 IP"

#: templates/restoredirect.html:95 templates/waitarea.html:15
msgid "Server is currently paused,"
msgstr "服务器暂停中，"

#: templates/commandline.html:45
msgid ""
"Server is currently paused, <a style=\"cursor: pointer\" ng-"
"click=\"ServerStatus.resume()\">resume now</a>"
msgstr ""
"服务器当前已暂停， <a style=\"cursor: pointer\" ng-"
"click=\"ServerStatus.resume()\">立即恢复</a>"

#: scripts/controllers/HomeController.js:22
msgid "Server is currently paused, do you want to resume now?"
msgstr "服务器目前已暂停，您想立即恢复运行吗？"

#: scripts/controllers/HomeController.js:22
msgid "Server paused"
msgstr "服务器已暂停"

#: templates/about.html:71
msgid "Server state properties"
msgstr "服务器状态"

#: templates/settings.html:121
msgid "Set timezone to default"
msgstr "将时区设置为默认时区"

#: index.html:220 templates/settings.html:2
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/backends/smb.html:23
msgid "Share Name"
msgstr "共享名称"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1042 templates/backends/smb.html:24
msgid "Share name"
msgstr "共享名称"

#: templates/addoredit.html:69 templates/notificationarea.html:12
#: templates/notificationarea.html:31 templates/notificationarea.html:41
msgid "Show"
msgstr "查看"

#: templates/addoredit.html:132
msgid "Show advanced editor"
msgstr "显示高级编辑器"

#: templates/notificationarea.html:18 templates/notificationarea.html:19
msgid "Show help"
msgstr "显示帮助"

#: templates/addoredit.html:143 templates/backends/file.html:16
#: templates/restore.html:99
msgid "Show hidden items"
msgstr "显示隐藏项"

#: templates/about.html:8
msgid "Show log"
msgstr "日志"

#: templates/home.html:74
msgid "Show log …"
msgstr "查看日志…"

#: templates/addoredit.html:135
msgid "Show treeview"
msgstr "显示树状视图"

#: templates/addoredit.html:326
msgid "Smart backup retention"
msgstr "智能备份保留策略"

#: templates/backends/openstack.html:45
msgid ""
"Some OpenStack providers allow an API key instead of a password and tenant "
"name"
msgstr "一些 OpenStack 提供商允许使用 API 密钥，而不是租户名称和密码"

#: templates/backends/s3.html:82
msgid ""
"Some S3 providers might only be compatible with a certain client library"
msgstr "一些 S3 提供商可能只与某个客户端库兼容"

#: templates/addoredit.html:26
msgid "Source Data"
msgstr "源数据"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:1
msgid "Source Files"
msgstr "源文件"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:588 templates/addoredit.html:124
msgid "Source data"
msgstr "源数据"

#: templates/addoredit.html:149
msgid "Source folders"
msgstr "源文件夹"

#: templates/home.html:17
msgid "Source size"
msgstr "源文件大小"

#: templates/home.html:27
msgid "Source size (descending)"
msgstr "源大小（降序）"

#: templates/home.html:96
msgid "Source:"
msgstr "源数据："

#: templates/settings.html:146
msgid "Specific builds for developers only. Not for use with important data."
msgstr "面向开发者的特定构建，不适用于重要数据"

#: templates/settings.html:135
msgid "Stable"
msgstr "Stable"

#: scripts/services/SystemInfo.js:87
msgid "Standard protocols"
msgstr "标准协议"

#: templates/backup-result/phases/compact.html:8
#: templates/backup-result/phases/delete.html:8
#: templates/backup-result/phases/purge.html:8
#: templates/backup-result/phases/recreate-database.html:8
#: templates/backup-result/phases/repair.html:8
#: templates/backup-result/phases/test.html:8
#: templates/backup-result/top-left-box.html:3
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: scripts/services/ServerStatus.js:36
msgid "Starting backup …"
msgstr "准备开始备份…"

#: scripts/services/ServerStatus.js:48
msgid "Starting restore …"
msgstr "准备开始恢复…"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:379
#: scripts/controllers/RestoreController.js:403
msgid "Starting the restore process …"
msgstr "正在开始恢复操作…"

#: templates/settings.html:36
msgid "Status: {{getRemoteControlStatusText()}}"
msgstr "状态： {{getRemoteControlStatusText()}}"

#: scripts/controllers/StateController.js:108
#: scripts/controllers/StateController.js:117
msgid "Stop after the current file"
msgstr "当前文件完成后停止"

#: scripts/controllers/StateController.js:106
msgid "Stop running backup"
msgstr "停止正在运行的备份"

#: scripts/controllers/StateController.js:115
msgid "Stop running task"
msgstr "停止正在运行的任务"

#: index.html:168
msgid "Stopping after the current file:"
msgstr "当前文件完成后停止："

#: index.html:173
msgid "Stopping task:"
msgstr "正在停止任务："

#: templates/edituri.html:3
msgid "Storage Type"
msgstr "存储类型"

#: templates/backends/s3.html:45
msgid "Storage class"
msgstr "存储类别"

#: templates/backends/gcs.html:32
msgid "Storage class for creating a bucket"
msgstr "创建 Bucket 的存储类别"

#: templates/log.html:6
msgid "Stored"
msgstr "存档"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:34
msgid "Strong"
msgstr "强度高"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:51
#: scripts/directives/backupEditUri.js:54
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: scripts/services/AppUtils.js:116
msgid "Sun"
msgstr "周日"

#: scripts/services/AppUtils.js:78
msgid "Symbolic link"
msgstr "符号链接"

#: scripts/services/AppUtils.js:200
msgid "System Files"
msgstr "系统文件"

#: templates/settings.html:166
msgid "System default ({{levelname}})"
msgstr "默认 ({{levelname}})"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:21
msgid "System files"
msgstr "系统文件"

#: templates/about.html:7
msgid "System info"
msgstr "系统信息"

#: templates/about.html:63
msgid "System properties"
msgstr "系统属性"

#: scripts/services/AppUtils.js:91
msgid "TByte"
msgstr "TB"

#: scripts/services/AppUtils.js:124
msgid "TByte/s"
msgstr "TB/s"

#: templates/commandline.html:13
msgid "Target URL &gt;"
msgstr "目标 URL &gt;"

#: templates/waitarea.html:5
msgid "Task is running"
msgstr "任务正在运行中"

#: scripts/services/AppUtils.js:209
msgid "Temporary Files"
msgstr "临时文件"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:22
msgid "Temporary files"
msgstr "临时文件"

#: templates/backends/openstack.html:39
msgid "Tenant name"
msgstr "租户名"

#: templates/backends/cos.html:4
msgid "Tencent Cloud Account APPID"
msgstr "腾讯云账号APPID"

#: templates/backends/cos.html:35
msgid "Tencent Cloud COS documents and resources"
msgstr "腾讯云COS文档和资源"

#: scripts/controllers/StateController.js:108
#: scripts/controllers/StateController.js:117
msgid "Terminate"
msgstr "终止"

#: templates/backup-result/phases/test.html:3
msgid "Test Phase"
msgstr "测试阶段"

#: templates/edituri.html:21
msgid "Test connection"
msgstr "测试连接"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:44
msgid "Testing connection …"
msgstr "测试连接中…"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:52
msgid "Testing permissions …"
msgstr "正在测试权限…"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:44 templates/edituri.html:22
msgid "Testing …"
msgstr "正在测试…"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1259
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1275
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1380
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1396
msgid ""
"The '{{fieldname}}' field contains an invalid character: {{character}} "
"(value: {{value}}, index: {{pos}})"
msgstr "字段 '{{fieldname}}' 包含无效字符：{{character}} (值: {{value}}, 位置: {{pos}})"

#: scripts/directives/notificationArea.js:43
msgid "The backup is missing, has it been deleted?"
msgstr "此备份缺失，是否已经被删除？"

#: scripts/directives/notificationArea.js:41
msgid ""
"The backup was temporary and does not exist anymore, so the log data is lost"
msgstr "这是已经不存在的临时备份，因此没有日志数据"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1231
msgid "The bucket name should be all lower-case, convert automatically?"
msgstr "Bucket 名称应当是全小写，需要自动转换吗？"

#: templates/addoredit.html:313
msgid ""
"The chosen size is outside the recommended range. This may cause performance"
" issues, excessively large temporary files or other problems."
msgstr "所选尺寸超出推荐范围。这可能会导致性能问题、临时文件过大或其他问题。"

#: scripts/controllers/ExportController.js:13
msgid ""
"The configuration should be kept safe. Are you sure you want to save an "
"unencrypted file containing your passwords?"
msgstr "配置应该注意安全。您确定要将含有您密码的配置保存为不加密的文件吗？"

#: index.html:302
msgid "The connection to the server is lost, attempting again in {{time}} …"
msgstr "与服务器的连接丢失，将在{{time}}后再次尝试…"

#: templates/settings.html:112
msgid "The dark theme (by Michal)"
msgstr "黑色主题 (by Michal)"

#: templates/settings.html:111
msgid "The default blue on white theme (by Alex)"
msgstr "默认蓝白主题 (by Alex)"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1324
msgid "The encryption passphrases do not match"
msgstr "加密密码不匹配"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:461
msgid ""
"The file size is {{size}}, larger than the maximum specified size. If the "
"file size decreases, it will be included in future backups."
msgstr "文件大小为{{size}}，超过了指定的最大指定值。如果文件大小减小，它将会包含在未来的备份中。"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:131
msgid ""
"The folder {{folder}} does not exist.\n"
"Create it now?"
msgstr ""
"文件夹 {{folder}} 不存在\n"
"是否现在创建？"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:171
msgid ""
"The host key has changed, please check with the server administrator if this is correct, otherwise you could be the victim of a MAN-IN-THE-MIDDLE attack.\n"
"\n"
"Do you want to REPLACE your CURRENT host key \"{{prev}}\" with the REPORTED host key: {{key}}?"
msgstr ""
"主机密钥已更改，请与服务器管理员确认其是否正确，否则您可能正在被中间人攻击。\n"
"\n"
"您想要把现有主机密钥 \"{{prev}}\" 替换为 {{key}} 吗？"

#: scripts/controllers/ExportController.js:70
#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:242
msgid "The passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:161
msgid "The path does not appear to exist, do you want to add it anyway?"
msgstr "路径似乎不存在，您确定要添加它吗？"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:171
msgid ""
"The path does not end with a '{{dirsep}}' character, which means that you include a file, not a folder.\n"
"\n"
"Do you want to include the specified file?"
msgstr ""
"该路径没有以 '{{dirsep}}' 字符结尾，这表示您指定的是一个文件而不是文件夹。\n"
"您确定想要包含指定文件吗？"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:146
msgid ""
"The path must be an absolute path, i.e. it must start with a forward slash "
"'/'"
msgstr "路径必须为绝对路径，也就是说必须以斜线 '/' 开头"

#: templates/backends/s3.html:33
msgid "The region parameter is only applied when creating a new bucket"
msgstr "\"地区\" 参数只在创建新 Bucket 时生效"

#: templates/backends/openstack.html:50
msgid "The region parameter is only used when creating a bucket"
msgstr "\"地区\" 参数只在创建新 Bucket 时使用"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:87
msgid ""
"The server certificate could not be validated.\n"
"Do you want to approve the SSL certificate with the hash: {{hash}}?"
msgstr ""
"服务器证书验证失败\n"
"您想要允许该哈希值为 {{hash}} 的 SSL 证书吗？"

#: templates/backends/s3.html:49
msgid "The storage class affects the availability and price for a stored file"
msgstr "存储类别影响文件可用性和价格"

#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:108
msgid ""
"The target folder contains encrypted files, please supply the passphrase"
msgstr "目标文件夹包含加密文件，请提供密码"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:61
msgid ""
"The user has too many permissions. Do you want to create a new limited user,"
" with only permissions to the selected path?"
msgstr "该用户权限太多，您想要创建一个只能访问所选路径的受限用户吗？"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:308
msgid ""
"This backup was created on another operating system. Restoring files without"
" specifying a destination folder can cause files to be restored in "
"unexpected places. Are you sure you want to continue without choosing a "
"destination folder?"
msgstr "该备份创建于其他操作系统上。恢复时不指定目标文件夹可能会使文件恢复到未知的位置。您确定不指定目标文件夹继续吗？"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:37
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:36
msgid "This week"
msgstr "本周"

#: scripts/controllers/AppController.js:72
msgid "Throttle settings"
msgstr "限流设置"

#: scripts/services/AppUtils.js:113
msgid "Thu"
msgstr "周四"

#: templates/backup-result/phases/delete.html:33
#: templates/backup-result/top-left-box.html:1
msgid "Time"
msgstr "时间 "

#: templates/settings.html:117
msgid "Time zone"
msgstr "时区"

#: templates/export.html:14
msgid "To File"
msgstr "导出为文件"

#: templates/confirmdelete.html:3
msgid ""
"To confirm you want to delete all remote files for\n"
"      <span class=\"backupname\">\"{{selection.backupname}}\"</span>, please enter\n"
"      this phrase:"
msgstr ""
"为了确认您要删除所有远程文件\n"
"      <span class=\"backupname\">\"{{selection.backupname}}\"</span>，请输入\n"
"      下面的短语："

#: scripts/controllers/ExportController.js:67
msgid "To export without a passphrase, uncheck the \"Encrypt file\" box"
msgstr "如果不想使用密码加密导出的文件，请去除勾选\"加密文件\""

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1215
msgid ""
"To prevent bucket naming conflicts, it is recommended to prepend your "
"account ID to the bucket name. Prepend automatically?"
msgstr "为防止bucket命名冲突，建议在bucket名称前加上您的账户ID。是否自动添加？"

#: templates/settings.html:26
msgid ""
"To prevent various DNS based attacks, Duplicati limits the allowed hostnames"
" to the ones listed here. Direct IP access and localhost is always allowed. "
"Multiple hostnames can be supplied with a semicolon separator. If any of the"
" allowed hostnames is an asterisk (*), all hostnames are allowed and this "
"feature is disabled. If the field is empty, only IP address and localhost "
"access is allowed."
msgstr ""
"为了防止各种基于 DNS 的攻击，Duplicati 将仅允许此处列出的主机名。直接使用 IP 和 localhost "
"访问是始终允许的。可以使用分号分隔多个主机名，星号 (*) 代表允许所有主机名，同时禁用所有限制。如果该字段为空，则仅允许 IP 地址和本地主机访问。"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:34
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: templates/backends/smb.html:3
msgid "Transport"
msgstr "运输"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:173
msgid "Trust host certificate?"
msgstr "信任主机证书？"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:87
msgid "Trust server certificate?"
msgstr "信任服务器证书？"

#: templates/settings.html:141
msgid ""
"Try out the new features that we are working on. Test Backup &amp; Restore "
"before using this in production environments."
msgstr "尝试使用我们正在开发的新功能。在生产环境中使用之前，先测试备份与恢复功能。"

#: scripts/services/AppUtils.js:111
msgid "Tue"
msgstr "周二"

#: templates/restore.html:133
msgid "Type passphrase here."
msgstr "在这里输入密码。"

#: templates/restore.html:57
msgid "Type to highlight files"
msgstr "输入以高亮文件"

#: templates/restorewizard.html:25
msgid "Unknown backup size and versions"
msgstr "未知的备份大小和版本"

#: templates/pause.html:46
msgid "Until resumed"
msgstr "直到手动恢复运行"

#: templates/about.html:30
msgid ""
"Update <a href ng-"
"click=\"doShowUpdateChangelog()\">{{state.updatedVersion}}</a> is available."
" <a href=\"{{state.updateDownloadLink}}\">Download now</a>"
msgstr ""
"更新 <a href ng-click=\"doShowUpdateChangelog()\">{{state.updatedVersion}}</a>"
" 可用。<a href=\"{{state.updateDownloadLink}}\">立即下载</a>"

#: templates/settings.html:126
msgid "Update channel"
msgstr "更新分支"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:66
msgid "Update failed:"
msgstr "更新失败："

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:88
msgid "Updating with existing database"
msgstr "正在更新存在的数据库"

#: templates/backup-result/phases/compact.html:33
msgid "Uploaded files"
msgstr "已上传文件"

#: scripts/services/ServerStatus.js:45
msgid "Uploading verification file …"
msgstr "正在上传校验文件…"

#: templates/settings.html:173
msgid ""
"Usage reports help us improve the user experience and evaluate impact of new"
" features. We use them to generate <external-link link=\"'https://usage-"
"reporter.duplicati.com/'\">public usage statistics</external-link>."
msgstr ""
"使用报告帮助我们改善用户体验并评估新功能的影响。我们使用它们来生成<external-link link=\"'https://usage-"
"reporter.duplicati.com/'\">public usage statistics</external-link>。"

#: templates/settings.html:161
msgid "Usage statistics"
msgstr "使用情况统计"

#: templates/settings.html:167
msgid "Usage statistics, warnings, errors, and crashes"
msgstr "使用情况统计、警告、错误和崩溃"

#: templates/backends/filejump.html:32
msgid "Use API token authentication (recommended)"
msgstr "使用API token 认证（推荐）"

#: templates/backends/generic.html:2 templates/backends/s3.html:2
msgid "Use SSL"
msgstr "启用 SSL"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:458
msgid "Use existing database?"
msgstr "使用已存在的数据库？"

#: index.html:263
msgid "Use new UI"
msgstr "使用新UI"

#: templates/backends/filejump.html:31
msgid "Use username and password authentication"
msgstr "使用用户名和密码认证"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:352
msgid "Use weak passphrase"
msgstr "确定使用弱密码"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:31
msgid "Useless"
msgstr "无用"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:575
msgid "User data"
msgstr "用户数据"

#: templates/backends/openstack.html:27
msgid "User domain name"
msgstr "用户域名称"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:61
msgid "User has too many permissions"
msgstr "用户权限太多"

#: templates/settings.html:96
msgid "User interface settings"
msgstr "界面设置"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1074
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1162
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1294 templates/backends/file.html:29
#: templates/backends/filejump.html:21 templates/backends/filen.html:7
#: templates/backends/generic.html:18 templates/backends/idrive.html:7
#: templates/backends/idrive.html:8 templates/backends/mega.html:7
#: templates/backends/mega.html:8 templates/backends/openstack.html:30
#: templates/backends/smb.html:38
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/backends/filejump.html:14
msgid ""
"Username and password authentication is not recommended and does not work with MFA/2FA enabled accounts.\n"
"        Use the API token if possible."
msgstr ""
"用户名和密码认证不推荐，并且无法与启用了MFA/2FA的账户一起使用。\n"
"        如果可能的话，请使用API token。"

#: scripts/services/ServerStatus.js:60
msgid "Vacuuming database …"
msgstr "正在清理数据库…"

#: templates/addoredit.html:155
msgid "Validating …"
msgstr "正在验证…"

#: templates/backup-result/phases/test.html:20
#: templates/backup-result/test-items.html:2
msgid "Verifications"
msgstr "验证"

#: templates/backends/storj.html:29
msgid "Verify encryption passphrase"
msgstr "验证加密密码"

#: templates/home.html:67
msgid "Verify files"
msgstr "校验文件"

#: scripts/services/ServerStatus.js:37 scripts/services/ServerStatus.js:46
msgid "Verifying backend data …"
msgstr "正在校验后端数据…"

#: scripts/services/ServerStatus.js:62
msgid "Verifying files …"
msgstr "正在校验文件…"

#: scripts/services/ServerStatus.js:38 scripts/services/ServerStatus.js:50
msgid "Verifying remote data …"
msgstr "正在校验远程数据…"

#: scripts/services/ServerStatus.js:57
msgid "Verifying restored files …"
msgstr "正在校验恢复后的文件…"

#: templates/backup-result/phases/delete.html:33
msgid "Version ID"
msgstr "版本 ID"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:35
msgid "Very strong"
msgstr "强度非常高"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:32
msgid "Very weak"
msgstr "强度非常低"

#: index.html:245
msgid "Visit us on"
msgstr "了解我们"

#: templates/delete.html:21
msgid ""
"WARNING: The remote database is found to be in use by the commandline "
"library."
msgstr "警告：远程数据库被发现正被命令行使用。"

#: templates/delete.html:44
msgid "WARNING: This will prevent you from restoring the data in the future."
msgstr "警告：这将阻止您将来恢复数据"

#: templates/waitarea.html:2
msgid "Waiting for task to begin"
msgstr "等待任务开始…"

#: templates/commandline.html:51
msgid "Waiting for task to start …"
msgstr "等待任务启动…"

#: scripts/services/ServerStatus.js:42
msgid "Waiting for upload to finish …"
msgstr "等待上传完成…"

#: templates/settings.html:168
msgid "Warnings, errors and crashes"
msgstr "警告、错误和崩溃"

#: templates/addoredit.html:54
msgid "We recommend that you encrypt all backups stored outside your system"
msgstr "我们建议您加密所有保存在第三方系统中的数据"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:33
msgid "Weak"
msgstr "强度低"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:352
msgid "Weak passphrase"
msgstr "弱密码"

#: scripts/services/AppUtils.js:112
msgid "Wed"
msgstr "周三"

#: scripts/services/AppUtils.js:98 templates/addoredit.html:354
msgid "Weeks"
msgstr "周"

#: templates/restorewizard.html:3
msgid "Where do you want to restore from?"
msgstr "您想从哪里恢复呢？"

#: templates/restore.html:78
msgid "Where do you want to restore the files to?"
msgstr "您想把文件恢复到哪里？"

#: scripts/services/AppUtils.js:100 templates/addoredit.html:356
msgid "Years"
msgstr "年"

#: scripts/controllers/AppController.js:193
#: scripts/controllers/DeleteController.js:99
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:161
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:171
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:458
#: scripts/controllers/HomeController.js:22
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:28
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:72
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:88
#: scripts/directives/backupEditUri.js:131
#: scripts/directives/backupEditUri.js:173
#: scripts/directives/backupEditUri.js:87
#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:74
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1215
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1231
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:61
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:367
msgid "Yes, I have stored the passphrase safely"
msgstr "是，我已将密码安全保存"

#: scripts/controllers/ExportController.js:13
msgid "Yes, I understand the risk"
msgstr "是，我理解该风险"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:410
msgid "Yes, I'm brave!"
msgstr "是，我无所谓"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:401
msgid "Yes, please break my backup!"
msgstr "是，请清除我的备份"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:35
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:88
msgid ""
"You are changing the database path away from an existing database.\n"
"Are you sure this is what you want?"
msgstr ""
"您正在更改现有数据库路径。\n"
"您确定要这么做吗？"

#: templates/about.html:28
msgid "You are currently running {{appname}} {{version}}"
msgstr "当前正在运行 {{appname}} {{version}}"

#: scripts/controllers/StateController.js:107
msgid ""
"You can stop the backup after any file uploads currently in progress have "
"finished. If you terminate the backup, the next run will need to recover "
"from a failed backup."
msgstr "您可以在当前正在进行的文件上传完成后停止备份。如果终止备份，下一次运行将需要从失败的备份中恢复。"

#: scripts/controllers/StateController.js:116
msgid ""
"You can stop the task immediately, or allow the process to continue its "
"current file and then stop. If you terminate the task, the backup could be "
"left in an inconsistent state."
msgstr "您可以立即停止任务，或允许进程继续当前文件，然后停止。如果终止任务，备份可能会处于不一致的状态。"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:410
msgid ""
"You have changed the encryption mode. This may break stuff. You are "
"encouraged to create a new backup instead"
msgstr "您已经更改了加密方式，这可能破坏备份。您应当创建一份新的备份。"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:401
msgid ""
"You have changed the passphrase, which is not supported. You are encouraged "
"to create a new backup instead."
msgstr "您已经更改了密码，这是不支持的操作。您应当创建一份新的备份。"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:437
msgid ""
"You have chosen not to encrypt the backup. Encryption is recommended for all"
" data stored on a remote server."
msgstr "您已选择不加密备份，建议加密所有存储在远程服务器上的数据。"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:302
msgid "You have chosen to restore to a new location, but not entered one"
msgstr "您选择了恢复到新位置，但没有指定具体位置"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:367
msgid ""
"You have generated a strong passphrase. Make sure you have made a safe copy "
"of the passphrase, as the data cannot be recovered if you lose the "
"passphrase."
msgstr "您已经生成了一个强密码。确保您已经安全记录下了该密码，否则，如果您丢失了该密码，数据将无法恢复。"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:267
msgid "You must choose at least one source folder"
msgstr "您必须至少一个源文件夹"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1173
msgid "You must enter a domain name to use v3 API"
msgstr "您必须输入域名称以使用 v3 API"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:247
msgid "You must enter a name for the backup"
msgstr "您必须输入备份名称"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:254
msgid "You must enter a passphrase or disable encryption"
msgstr "您必须输入加密密码或禁用加密"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1170
msgid "You must enter a password to use v3 API"
msgstr "您必须输入密码以使用 v3 API"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:303
msgid "You must enter a positive number of backups to keep"
msgstr "您输入要保留的版本数必须为正数"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1176
msgid "You must enter a tenant (aka project) name to use v3 API"
msgstr "您必须输入租户名称（即项目）以使用 v3 API"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1190
msgid "You must enter a tenant name if you do not provide an API key"
msgstr "如果您不提供API key，则必须输入租户名称"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:296
msgid "You must enter a valid duration for the time to keep backups"
msgstr "您必须输入有效的期限来保留备份"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:313
msgid "You must enter a valid retention policy string"
msgstr "您必须输入一个有效的保留策略"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1187
msgid "You must enter either a password or an API key"
msgstr "您必须输入密码或API key"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1194
msgid "You must enter either a password or an API key, not both"
msgstr "您必须输入密码或API key，两者不能同时都输入"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:123
msgid "You must fill in the password"
msgstr "您必须填写密码"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:100
msgid "You must fill in the server name or address"
msgstr "您必须填写服务器主机名或地址"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:121
#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:130
msgid "You must fill in the username"
msgstr "您必须填写用户名"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:86
msgid "You must fill in {{field}}"
msgstr "您必须填写 {{field}}"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1166
msgid "You must select or fill in the AuthURI"
msgstr "您必须选择或填写认证地址"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1208
msgid "You must select or fill in the server"
msgstr "您必须选择或填写服务器"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:107
msgid "You must specify a path"
msgstr "您必须指定路径"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:93
msgid "You should fill in {{field}} {{reason}}"
msgstr "您应该填写{{field}} {{reason}}"

#: templates/restore.html:144
msgid "Your files and folders have been restored successfully."
msgstr "您的文件和文件夹已经恢复成功。"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:352
msgid "Your passphrase is easy to guess. Consider changing passphrase."
msgstr "您的密码很容易被猜到，请考虑更换密码。"

#: templates/backends/gcs.html:3 templates/backends/openstack.html:3
msgid "bucket/folder/subfolder"
msgstr "Bucket / 文件夹 / 子文件夹"

#: scripts/services/AppUtils.js:87
msgid "byte"
msgstr "B"

#: scripts/services/AppUtils.js:120
msgid "byte/s"
msgstr "B/s"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1346
msgid "cos_app_id"
msgstr "cos_app_id"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1350
msgid "cos_bucket"
msgstr "cos_bucket"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1349
msgid "cos_region"
msgstr "cos_region"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1347
msgid "cos_secret_id"
msgstr "cos_secret_id"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1348
msgid "cos_secret_key"
msgstr "cos_secret_key"

#: templates/addoredit.html:272 templates/addoredit.html:357
#: templates/advancedoptionseditor.html:29
#: templates/advancedoptionseditor.html:36
msgid "custom"
msgstr "自定义"

#: templates/backup-result/entryline.html:4
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: templates/backends/rclone.html:3
msgid "local repository, leave empty for local"
msgstr "本地版本库，留空表示本地"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1359
msgid "oss_access_key_id"
msgstr "oss_access_key_id"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1360
msgid "oss_access_key_secret"
msgstr "oss_access_key_secret"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1362
msgid "oss_bucket_name"
msgstr "oss_bucket_name"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1358
msgid "oss_endpoint"
msgstr "oss_endpoint"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1361
msgid "oss_region"
msgstr "oss_region"

#: templates/backends/pcloud.html:10
msgid "pCloud EU (eapi.pcloud.com)"
msgstr "pCloud EU (eapi.pcloud.com)"

#: templates/backends/pcloud.html:7
msgid "pCloud Global (api.pcloud.com)"
msgstr "pCloud Global (api.pcloud.com)"

#: templates/backends/rclone.html:11
msgid "remote path, e.g. backup"
msgstr "远程路径，例如：backup"

#: templates/backends/rclone.html:7
msgid "remote repository, e.g. remote"
msgstr "远程仓库，例如：remote"

#: templates/restoredirect.html:95 templates/waitarea.html:15
msgid "resume now"
msgstr "立即恢复运行"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1309
msgid "storj_shared_access"
msgstr "storj_shared_access"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:1143
msgid "unless you are explicitly specifying --group-id"
msgstr "除非您明确指定 --group-id"

#: templates/about.html:12
msgid ""
"{{appname}} was primarily developed by <a href=\"{{mail1}}\">{{dev1}}</a> "
"and <a href=\"{{mail2}}\">{{dev2}}</a>. {{appname}} can be downloaded from "
"<a href=\"{{websitelink}}\">{{websitename}}</a>. {{appname}} is licensed "
"under the <a href=\"{{licenselink}}\">{{licensename}}</a>."
msgstr ""
"{{appname}} 主要由 <a href=\"{{mail1}}\">{{dev1}}</a> 和 <a "
"href=\"{{mail2}}\">{{dev2}}</a> 开发. {{appname}} 可以从 <a "
"href=\"{{websitelink}}\">{{websitename}}</a> 下载. {{appname}} 采用 <a "
"href=\"{{licenselink}}\">{{licensename}}</a> 授权."

#: templates/about.html:53
msgid ""
"{{brandingService.appName}} is using the following third party libraries:"
msgstr "{{brandingService.appName}} 正在使用以下第三方库："

#: scripts/controllers/StateController.js:53
msgid "{{files}} files ({{size}}) to go {{speed_txt}}"
msgstr "剩余 {{files}} 个文件 ({{size}}) {{speed_txt}}"

#: templates/home.html:101 templates/restorewizard.html:23
msgid "{{item.Backup.Metadata.TargetSizeString}} / {{$count}} Version"
msgid_plural "{{item.Backup.Metadata.TargetSizeString}} / {{$count}} Versions"
msgstr[0] "{{item.Backup.Metadata.TargetSizeString}} / {{$count}} 个版本"

#: templates/pause.html:26
msgid "{{number}} Hour"
msgstr "{{number}} 小时"

#: templates/pause.html:31 templates/pause.html:36 templates/pause.html:41
msgid "{{number}} Hours"
msgstr "{{number}} 小时"

#: templates/pause.html:11 templates/pause.html:16 templates/pause.html:21
#: templates/pause.html:6
msgid "{{number}} Minutes"
msgstr "{{number}} 分钟"

#: templates/home.html:81
msgid "{{time}} (took {{duration}})"
msgstr "{{time}} (耗时 {{duration}})"
